《香港傭兵》(37)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

第三十六個Post 第1, 3, 4, 5, 8, 9, 11, 13, 17, 25, 28, 30, 32, 35頁有文

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推

正評會唔會順暢啲

好耐冇見喇

周星星同學

1001

鈴鈴

禤秘商人

神秘商人
又打錯字

上回講到飛揚咁啱遇到日倫。
日倫問飛揚得唔得閒，不如邊行邊傾。
原來日倫係想入嚟調查～咁啱就見呢頭好緊張咁。
飛揚就話因為早幾日有黃傘嘅人入咗嚟，原來仲要係逆行者嚟添。
日倫都知冇乜邊個地方歡迎黃傘，或者就只有天門。唔怪得天門會同黃傘有關係...
始終逆行者都要搵出面嘅人幫手。
飛揚唔係好明，不過就照聽啦～無謂俾人覺得自己係問題實實嘛～
或者因為時間尚早，行到去黃金蒙馬特都係得幾檔喺度擺賣...
仲有幾檔喺度執緊...整理緊...
而遊客呢？可以話淨係得飛揚同日倫...
而最多嘅都係...金毛MK仔...
啲金毛MK仔都係一樣啦...喺唔同嘅角落路邊樓梯旁食住煙咁周圍望...
有唔少仲望咗過嚟...打量住飛揚同日倫...
日倫就好似唔多在乎咁，行上樓梯。
飛揚都跟住喺日倫身邊行，行到上平台。
日倫又隨便咁望一眼四周：「不如搵個地方邊食邊傾好唔好？」
『都好吖...之但係呢度好似...冇乜地方...食嘢...』平台之上...就只有...
「嗰度咪有嘢食囉～」日倫指住...酒吧！
冇錯喇！平台之上...就只有呢間酒吧！
『嗰間酒吧唔安全！上次就係喺嗰間酒吧捉嗰個逆行者㗎！』真係好鬼危險！
「哈哈～而家呢區仲有邊度安全㗎～」日倫笑笑口，擰擰頭，就向住酒吧方向行過去。
講就係咁講姐...之但係...明知山有虎...又何必偏向虎山行呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

PC 167周星星sir!!

[Day 19－神秘工廠] PART 04

日倫拉開門，我就跟住佢行入酒吧。

一行入酒吧，就見到坐咗唔少...黑社會...

唔係普通嘅金毛MK仔...個個都好似幾猛料...幾大粒...

總之就唔係一般濕鳩...

喺幽暗嘅燈光之間，一直跟住日倫身邊行...

日倫都好似唔多在乎班黑社會...之但係班黑社會就總係望住我哋...

由日倫一拉開門...由我哋一踏入酒吧開始...班黑社會嘅眼神就一直都停留喺我哋身上...盯住我哋...

飲住酒嘅又有...食住煙嘅又有...

真係好鬼唔自在...

日倫就揀咗個都算中間嘅位置坐低：「放鬆啲～自然啲～我哋係嚟食嘢㗎姐～」

放鬆啲...自然啲...

冇錯喇...要放鬆...要自然...

我記得羅羅都有講過類似嘅說話...太過緊張...太過在意...好容易會俾人發現自己行者嘅身份...

俾我哋自己SPIRIT嘅人發現都唔係大問題...

萬一俾逆行者發現...真係死咗都唔知咩事...

好啦～自然啲～放鬆啲咁坐低～放箱咖啡豆喺身邊張凳上～

然後，在場嘅黑社會都繼續有佢哋傾計食嘢飲嘢食煙...冇再望過嚟，冇再留意我哋。

「想食啲咩吖？」日倫帶住微笑打量住我～

『我...呃...』我拎起份Menu睇睇...『其實都...冇所謂啦...』

睇住份Menu都唔知食乜好...

「咁等我發板～唔該～」日倫揮一揮手...

「係～」一個Waiter就行到嚟我哋身邊，「想要啲咩呢？」

「一份薯角～一份薯條～一份炸魚枊～要多份炸雞～一杯生啤～你呢想飲咩？」日倫問一問我。

『我...』都未講話想飲乜...

「忌廉溝鮮奶吖嘛～」個Waiter就搶住嚟答～

『嘩...咁醒嘅？』又知我想飲忌廉溝鮮奶嘅？

「認得你啦～」Waiter陰陰嘴笑，「上次嗰餐都未俾錢添～」

『呃...』上次...捉靚女逆行者嗰次...『我俾返錢你...』

「算啦～嗰時咁亂...走都係人之常情嘅～嗰晚好多人都係咁啦～況且啲錢都係老闆賺咋嘛～我打份工姐～坐定定等陣啦～好快有嘢食嚟～」Waiter就行咗去～

呃...話晒我都有份搞亂個場嘅...

「咁唔小心吖？」日倫帶住微笑打量住我～

『吓吓？』一時之間都接唔到落去添...

「俾人認到吖～」日倫陰陰嘴笑～

『呃...』係咯...鬼叫我喺酒吧飲忌廉溝鮮奶咁柒咩...

「我哋...」日倫諗咗一諗，「要盡量低調...」

我哋要...盡量低調？

「雖然你唔係調查型...之但係都要盡量低調...」

我唔係調查型...都要盡量低調...

「俾人認得出...做起事上嚟都唔方便...」

俾人認得出...做起事都唔方便...

「雖然有啲時候...俾人認到係無可避免..」

有時候...無可避免...

「如非必要...避得就避啦～」

如非必要...避得就避...

「最好就係做到...所到之處不留痕...容易被遺忘...」

所到之處不留痕...容易被遺忘...

『嗯...明白...』我...我又學到嘢...

日倫呢個人...真係好唔簡單...

就好似一本百科全書咁...

唔揭開都唔知...隨便揭開一頁...都滿載知識...

「生啤～忌廉溝鮮奶～」Waiter放低杯生啤喺日倫面前，又放埋杯忌廉溝鮮奶喺我面前後，就陰陰嘴咁笑住行開～

「係呢...」日倫拎起杯生啤飲一啖，「我嚟幾日喺荃灣嗰邊調查過...」

『荃灣？工業區？』我都飲啖忌廉溝鮮奶...其實都幾好味吖～

「嗯...」日倫點點頭，「正正就係工業區...」

『荃灣改建緊成為新工業區...好似話係想用嚟擋住特殊區吖嘛...』以商人嘅資產做擋箭牌...真係只有政府班狗官先諗得出...

「冇錯...不過呢點都唔係最重要...」日倫諗一諗，「重要嘅係...嗰間神秘工廠...」

『神秘工廠...你係指解放軍嗰間？！』講得神秘工廠...我就只諗起嗰間...

「嗯...你都有留意到？」日倫打量住我。

『之前路過嗰邊...』我又回想一下，『又送過嘢入去咁啦...』

「送過嘢入去？」日倫疑惑咁打量住我。

『嗯...有個委託要送嘢入去...所以入過去行咗轉...』雖然個委託係羅羅嘅...

「嗯...」日倫點點頭，「我之前已經喺嗰邊留意過...見有唔少貨車出出入入...呢兩日仲要多咗添...」

『嗰啲銀色巨型貨車？』就喺我望實日倫之時...

「薯角～薯條～」Waiter就放兩碟嘢食喺我同日倫面前，「炸魚柳同炸雞要等多陣吖～」

「哦～好吖～」日倫點點頭～

等到Waiter行開之後...

「嗯...」日倫拎起條薯條放入口，「你都有留意到嗰啲銀色巨型貨車？」

『嗯...』我都拎起條薯條放入口，『上面仲印住大大個紅色解放軍軍徽吖嘛～慌死人唔知咁～』

「我就係覺得奇怪...所以先走去調查...你有興趣一齊？」日倫打量住我。

『我？我...而家精神液咁缺...唔方便亂用嘅...』再加上我都唔想咁多事...

「要調查都唔一定要用上精神液嘅...」日倫拎起薯角放入口。

『都係睇綽姿啦～我只係佢嘅隨行者～要睇佢頭㗎～』都係嗰句...冇必要咁多事吖...

「綽姿...」日倫飲啖啤酒諗一諗，「自從西貢攻防戰之後...就好似唔多想理有關西貢嘅事...」

『吓？』即係點？

「喺西貢攻防戰之前...」日倫又諗一諗，「所有高難度嘅委託，佢都會有興趣...」

『哦...』都係唔明有乜關係...

「總係覺得...」日倫飲啖啤酒，食條薯條，「可能真係同ADAM有關...仲越嚟越接近...」

『哦...』我食條薯條，飲啖忌廉溝鮮奶！『唔！』

差啲噴奶！

同...ADAM有關？！

今晚出完

三句預告

「炸魚柳同炸雞～」Waiter就放兩碟嘢食喺我同日倫面前。

日倫係話...可能係同ADAM有關？

等到Waiter行開之後...

星...星吖...接力...接力...

啱啱search完 真係有PC167

有無後台？

魚柳

謝校對

想唔想紮？

Diu, 有嫁

我唔想做鴨，sir！

細個成日睇

叫晒膊頭有花嘅入黎

我係講popo名冊

而家我哋呢個實驗呢就比較複雜。我哋一定要記住每一個步驟。如果冇記性，就好危險架啦吓。

真係有㗎
邊個咁柒

大家好似off左topic

呢度從來都冇topic
好似係

早
好撚凍 大家保暖

早

發夢聽到“七序判定”呢個term
見到有個display有七盞燈 著咗兩盞
之後就唔知通過咗啲乜

有啲MAGI feel

真係有架咩?

咁叫兜踎咩？ 咁叫折墮!!!

SHUT UP

屌，有聲

今朝凍到鳩縮

做緊嗰個project啲數好似錯得好離譜
又要由頭check

加油
啱啱做完Take home test

個Topic就係乜都吹

由FF開始就係

高才鳩早
張綿被拎咗去押 仲未有錢贖返

妹妹仔早

你啲夢都ok喎

金令早

都唔知話佢型定柒

邊個襲警

收返埋你隻鐵沙掌先

我都而家都仲凍緊

2+2=5

又過一關

各位早晨
間屋好撚凍吖

會唔會係「七罪」
仲有唔知係「判定」定係「驗票」

兩盞就通得過 會係咩基制

儲水式熱水爐既考驗又嚟了

好彩我係用煤氣爐

煤氣爐＋1
文

出

上回講到飛揚跟住日倫行入酒吧。
酒吧裡面坐滿咗大大粒黑社會大佬。
個個都睥鳩住飛揚。
日倫搵咗個中間位坐低，同飛揚講自然啲，嚟食嘢姐～
飛揚俾個侍應點咗相喎！
日倫話飛揚咁唔小心吖～
雖然飛揚唔係調查型行者，不過都係低調啲好。
飛揚何止唔係調查型，就連行者都唔似啦～
不過飛揚又學到嘢喇。
日倫講起話調查過荃灣。
飛揚又自爆入去行過幾轉～
日倫問飛揚有冇興趣同佢一齊入去調查喎～
『我？我...而家精神液咁缺...唔方便亂用嘅...』再加上飛揚都唔想咁多事...
「要調查都唔一定要用上精神液嘅...」日倫拎起薯角放入口。
『都係睇綽姿啦～我只係佢嘅隨行者～要睇佢頭㗎～』都係嗰句...冇必要咁多事吖...
「綽姿...」日倫飲啖啤酒諗一諗，「自從西貢攻防戰之後...就好似唔多想理有關西貢嘅事...」
『吓？』即係點？
「喺西貢攻防戰之前...」日倫又諗一諗，「所有高難度嘅委託，佢都會有興趣...」
『哦...』都係唔明有乜關係...
「總係覺得...」日倫飲啖啤酒，食條薯條，「可能真係同ADAM有關...仲越嚟越接近...」
『哦...』飛揚食條薯條，飲啖忌廉溝鮮奶！『唔！』
差啲噴奶！
同...ADAM有關？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「炸魚柳同炸雞～」Waiter就放兩碟嘢食喺我同日倫面前。

日倫係話...可能係同ADAM有關？

等到Waiter行開之後...

點解會...

『點解你會覺得係同ADAM有關？又係邊方面有關？』我都係要搞清楚...

有關ADAM嘅所有所有...

ADAM有機會將我帶返去過去...

應該話...直頭係唯一途徑...

「唔知點講...重有好多嘢要查清楚...我...」我冇等日倫講完...

『點講都好...你知道啲乜？有關於ADAM嘅...講俾我聽！ADAM對我好重要！』就俾我急住咁打斷！

「我就係知ADAM對你好重要，先叫埋你一齊去查。」日倫好認真咁望實我。

就係知ADAM對我好重要...先叫埋我...

『你係指...間神秘工廠？』間神秘工廠...會同ADAM有關？

「嗯...」日倫點一點頭...

『ADAM喺神秘工廠入面？』如果係咁嘅話...

「唔可以肯定...」日倫擰一擰頭，再諗一諗，「你要知道...調查係需要一步一步...逐層逐層...抽絲剝繭...要查調出每一個細節...關連...再順藤摸瓜咁...搵出答案。」

『嗯...我諗...我明...』我明白唔可以心急...

我明白...而家日倫有一個方向俾我...已經好好...

真係好過之前...連要喺邊度開始落手都唔知...

『好...我同你一齊查...查嗰間神袐工廠...』既然而家有日倫帶路...我冇理由唔跟！

「嗯～」日倫點點頭，食件炸雞飲啖啤酒，「我就知道你唔會錯失呢個寶貴機會。」

『咁...咁我哋而家起行？』係唔係應該越快越好？

「唔使咁心急...」日倫再食件炸魚柳，指一指我箱咖啡豆，「唔急住送返去㗎嘛？」

『唔急嘅...十二點前送返去就得喇...』差啲唔記得啲咖啡豆...

「咁就好喇～」日倫隨便咁橫視四周一眼，「仲有時間可以喺呢度慢慢食...打聽一下...」

『打聽一下？』打聽啲咩吖？

日倫一邊食...一邊指指自己隻耳仔...

耳...仔？係叫我...留心聆聽？

我就一邊食...一邊留心聽一聽...

「屌班友點㗎？」

聽聽四周...

「鳩撚知呀？！」

幾個黑社會大佬級人馬...

「即係點撚樣情況呀？」

傾計...

「屌佢哋老母閪！淨係識得點鳩我哋做嘢！」

點鳩班黑社會做嘢？會係咩人呢？

睇佢哋都已經係大佬級人馬㗎啦...唔係嘅話又點會咁好可以喺度食住煙，飲住酒咁吹水...

「佢哋呢度大撚晒㗎嘛！有撚計呀？」

佢哋呢度...大撚晒？

係指...西貢獻命？

「都係姐...又要叫我哋唔好俾黃傘班人混入嚟...佢哋自己就唔知死撚晒去邊！」

似係喇...似係西貢獻命落Order...

唔係...真正落Order嘅應該係...國安局...

「咁都冇嘅...話晒佢哋都俾呢度我哋睇吖嘛...交撚晒俾我哋都好正常嘅...」

「嘩！講到咁撚樣吖？你同佢哋好Friend咁喎！」

「喂又唔好咁講...我同你哋Friend啲啦～都係講句公道話姐～我哋啲鐵都係由佢哋俾㗎咋～」

鐵？即係槍？

「屌仲好講...佢哋有長槍有菠蘿仲有火箭砲㗎嘛！俾我哋嘅就淨係得手槍！」

係喇係喇...啲槍係西貢獻命俾佢哋㗎！

原來...真係只係得手槍...

「好過牛肉刀啦！」

又啱喎...揸槍好過揸刀啦～

「喂你真係同佢哋好Friend咁喎...句句都幫住佢哋...」

「Friend乜鬼吖...我哋要Friend啲就真！」

「啱吖呢句真吖！喺呢邊呢啲鬼地方...我哋真係唔好狗咬狗骨...」

「都係嘅...呢邊雖然唔係好大...直頭係細...冇肉食...之但係要爭嘅話...隨時連命都冇...」

「冇撚柒有錯喇～安安分分保住自己條命仔好過啦～」

安安分分...保住自己條命仔...

咁睇嚟呢邊都算和諧喎...

就之前所見...咁多幫派喺呢嗰咁細小嘅地方玩群雄割據，仲以為會大戰連場...

點知班黑社會仲有腦過我...

唉～失敗～

「喂...聽講上個禮拜...嗰個黃傘嘅...係喺呢間吧做嘢㗎喎...」

另一檯黑社會就提起上次單嘢...

「嗯...問過呢度嘅老細同伙記㗎喇...話條女做咗一個禮拜咁上下啦...話就話喺特殊區生活開喎...」

「特殊區都有黃傘嘅人？」

「點閪知姐？話唔定條女嘅資料都係流㗎啦！」

黃傘...條女嘅真正身份係逆行者...

黃傘同逆行者...都應該係互惠互利嘅關係...

所以其實就算而家委託板上面得返啲愛港愛國捉拿黃傘嘅委託最好都係唔好接...

除咗話太平...仲太危險...

唔知嘅話就以為黃傘冇乜特別...好易對付...

知道嘅話...話唔定又會遇上逆行者...

委託失敗但全身而退都話...一個唔好彩連命仔都冇...

我算唔算叫做好彩？

好彩掌握到呢方面嘅情報...

「咁而家呢間吧危唔危險㗎？」

「應該冇問題嘅...鳩估佢哋都唔會咁夠膽再走入嚟啦！」

「都係嘅...咁知唔知點解佢哋咁唔歡迎黃傘？話晒...佢哋都算係...反政府...」

「點撚知呀？！理鳩佢咁撚多吖？佢哋俾咗呢個地方我哋落腳...叫我哋點做咪點做囉！」

「都係...都係...」

睇嚟...佢哋都仲未知...

呢度嘅黑社會...都仲未知自己表面上幫緊西貢獻命做嘢...實際上係幫緊國安局...

佢哋全部都唔知道...西貢獻命已經成為國安局嘅走狗？

咁即係話...自己已經成為國安局嘅走狗都懵然不知啦？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 05

同日倫一邊食嘢一邊竊聽...

酒吧裡面...身邊周圍嘅黑社會講嘢都幾大聲...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 04 Upload上Facebook同紙言

會唔會係有七原罪嘅其中之一就要落地獄

咁即係只要有一盞 著都要落地獄

咁樣反而make sense
聽返次highway to hell先

係時候建立三合喇

揸住Harley入特殊區

啲引擎聲真係好正

夢巴

囡囡坐後面

office好凍

我鍾意一個人的浪漫多啲

間房好凍

各位早晨
落街執啲紙皮報紙保暖

等文中

仲有三分鐘

上回講到日倫提起ADAM...仲話神秘工廠同ADAM有關。
飛揚心知想返翻去過去，就必須搵出ADAM！
所以飛揚答應日倫一齊去調查神秘工廠！
而日倫見仲有啲時間，就喺酒吧裡面再打聽一下。
打聽班黑社會...傾計...
就咁聽，班黑社會睇嚟都算和諧...
真係估唔到...仲以為佢哋會狗咬狗骨...點知仲醒過飛揚～
啱嘅...要喺個咁細嘅地方...仲要咁危險...都係團結啲好...
而班黑社會應該就係聽從西貢獻命嘅指示。
講起扮黃傘嘅靚女逆行者，班黑社會唔明點解西貢獻命都唔歡迎黃傘...大家都係反政府。
睇嚟...佢哋都仲未知...
呢度嘅黑社會...都仲未知自己表面上幫緊西貢獻命做嘢...實際上係幫緊國安局...
佢哋全部都唔知道...西貢獻命已經成為國安局嘅走狗？
咁即係話...自己已經成為國安局嘅走狗都懵然不知啦？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 05

同日倫一邊食嘢一邊竊聽...

酒吧裡面...身邊周圍嘅黑社會講嘢都幾大聲...

而佢哋嘅對話內容除咗充滿粗口之外，仲有好多都係有關於喺黃金海岸呢度生活嘅點滴...

當中有唔少都係關於唔同幫派嘅黑社會有唔同嘅地盤...工作...崗位...

喺佢哋嘅對話之中，可以分析出好似話邊啲人係去睇碼頭...邊啲人去管東面嘅攤檔...西面嘅攤檔...平台上面嘅攤檔...

邊班人喺邊個時候守東西入口...巡邏...全部都細分得好清楚...

真係估唔到...一個龍蛇混雜嘅地方...竟然咁有規矩...秩序...

而當中最吸引到我嘅注意...就係...

「大佬...你有冇見過...佢哋？」

「有啦...嗰晚我都喺度...」

「真係有啲咁嘅人㗎？！」

「屌你唔係我親眼見到都唔信！」

「真係好似電影咁撚樣㗎？」

「誇撚張過電影呀！真係有激光劍㗎佢哋！」

冇錯...就係關於我同綽姿...

「真係有激光劍㗎？但係勁得過槍咩？」

「咁就真係唔撚知喇...不過算撚數啦...反正嗰班好似叫SP...SPIR...SPIRIT嘅人...都唔係我哋嘅敵人...」

「啱吖啱吖...佢哋都話冇乜事唔好惹嗰班人...」

佢哋？邊個佢哋？

會唔會又係西貢獻命？

應該就係...

「總之就咪撚理咁多啦...遇到佢哋都避之則吉啦！」

「係嘅大佬...」

國安局...西貢獻命...黑社會...仲有我哋SPIRIT...

可以話都有利益關係...最起碼都唔係敵人...

同日倫一齊都聽咗唔少嘢...而且都差唔多食飽...

「呢餐等我請～」日倫就拎個銀包，起身。

『邊好意思吖？』我都想拎個銀包出嚟...

「冇咩唔好意思嘅。」日倫帶住微笑擰擰頭，就行去搵個侍應俾錢。

呃...真係好似唔係咁好意思喎...

日倫俾完錢，我都拎埋箱咖啡豆跟住日倫行出酒吧。

「都差唔多係時候...」日倫望一望我手上箱咖啡豆。

『嗯嗯...拎埋過去就出去荃灣。』調查神秘工廠...

「嗯...首先要同我去拎返啲裝備先。」日倫就繼續帶住我向出口方向行。

『嗯嗯...』係喎...唔記得咗日倫收埋咗啲裝備...

講開裝備...一陣交完啲咖啡豆俾Owner之後，都要返屋企拎...

「係呢...頭先班黑社會講嘅...係你哋？」日倫邊帶住我行邊問一問。

『呃...係吖係吖...上次同綽姿嚟執行委託吖嘛...』我都跟住喺日倫身邊...

「哦～咁前日嗰個喺東涌出現嘅行者應該就係你啦～」日倫帶住微笑打量住我～

『呃...係吖係吖...我都知唔應該咁揚嘅...』上晒新聞又上晒網咁...

「其實久唔久都有行者執行委託嘅時候，俾路人見到...之但係甚少好似你咁揚～」日倫忍住笑咁點點頭～

『呃...』媽好柒吖...

「你...唔似係執行委託...」日倫邊行邊打量住我。

『我...唔係執係行委託吖...』差啲Get唔到日倫想講乜...

「咁點解你要喺咁多人面前出手？」日倫再打量我一眼，望返上前。

『我...我只係想救嗰個小妹妹...』就係咁簡單...

「原來真係...真係唔敢相信...唔係親自問過你...你親自講出口...」日倫眼眉望一望我...點一點頭...

『我都知我多管閒事㗎喇...』浪費精神液又惹起外界關注...

「唔係唔係...」日倫帶住微笑擰擰頭，「我係估唔到...SPIRIT裡面竟然有一個咁有正義感嘅行者。」

正義感...連日倫都覺得我...

「你真係好特別。」日倫點點頭，繼續望住前路行。

我...我真係好特別？

特別咩吖？特別戇鳩又多管閒事？

唉～算啦～我都係做自己想做嘅事姐～

喺自己能力範圍以內...覺得係正確嘅事！

跟住日倫身邊行出黃金海岸...

班守住入口嘅金毛MK仔都忙於搜查進入嘅貨車。

我就跟住日倫身邊，行得遠啲...再遠啲...再遠多少少就行入草叢...

喺草叢之間再行得入啲...行多幾步...就見到把精神刀柄、匕首同一支精神液...

驟眼睇...應該係Level 1精神液...

日倫好快手咁綁返把匕首上大髀...插返把精神刀柄入大褸之內...腰間之中...同時袋返好支精神液之後，我哋都行返出草叢。

沿住馬路旁邊一直行...行到過三聖...過埋置樂...差唔多到市中心...

四周都水靜河飛咁嘅樣...

而日倫都冇出過聲...雙手插住褸袋靜靜咁行...

直到行到嚟Today Coffee店外...

「我喺度等你啦～」日倫離遠咁望住Today Coffee。

『哦...好好～好快～』我就拎住箱咖啡豆急急腳咁走入Today Coffee～

“叮 叮”

一入到店內，Owner就喺櫃檯入面抹住檯咁望住我：「嚟咗喇？」

『係吖係吖～唔好意思有啲遲～』我就放箱咖啡豆喺櫃檯。

「哦～唔遲唔遲～」Owner放好箱咖啡豆之後，遞咗張五十蚊紙俾我，再望望落地玻璃窗外，「嗰個係你朋友？」

我接過Owner手上張五十蚊紙之後，望望企喺出面嘅日倫：『係吖係吖～我朋友嚟嘅～』

「係吖...」Owner帶住微笑打量住日倫，「做咩唔入嚟坐陣吖？」

『冇...我哋仲有嘢要做～』除咗Owner打量住日倫之外...仲有...

子茵...

坐喺落地玻璃旁邊嘅子茵...眼定定咁...望實企喺出面嘅日倫...

今晚出完

三句預告

陽光透過落地玻璃...照射喺子茵身上...有如天使一樣散發出光芒...目不轉睛咁望住企喺出面嘅日倫...

「原來你哋仲有嘢要做吖？咁我都唔阻你喇～快啲去啦～」Owner都打量住日倫，拍拍我手臂。

『哦哦...咁我走先喇～拜～』同Owner揮揮手...

好準時咁出完

打多咗個”行“字
謝校對

係打多咗個“係”字先啱
凍到個腦實晒

係打多左個係字 罰你聽日多1000字

飛揚又漏口

我手指凍到僵晒喇 好難先打到1500字

一個冇自信嘅人就係口疾疾

三聖附近有可以收藏物品的草叢嗎?🤔🤔

我明

睇嚟James Bond今次又係俾囡害

廿年後經歷咁多 野草叢生都唔出奇

抱抱

James Bond有邊次唔係俾囡害㗎

各位早晨
好凍 我要溫暖

圍爐

來吧來吧 來圍爐吧

添多啲暖

火水救火

危險品吖 唔Keep得㗎

添暖吖

藏有極度危險品好大罪㗎

上回講到班黑社會都知有SPIRIT嘅存在，有個嗰晚仲喺現場！但就唔多了解SPIRIT。
而且西貢獻命（應該係）都叫班黑社會唔好理SPIRIT咁多！
咁班黑社會就梗係多一事不如少一事啦～
食飽飽，日倫又覺得收夠風，而且飛揚都應該差唔多要送咖啡豆去Today Coffee，就俾錢走人。
日倫問返起班黑社會見到嘅，係唔係就係飛揚同綽姿。
日倫仲留意到前日東涌勇救小妹妹嘅行者，應該就係飛揚啦～
飛揚都知自己多事㗎喇...
但日倫就覺得飛揚好有正義感～係行者冇嘅嘢。
飛揚都係想喺有能力之時，做自己認為啱嘅事姐～
同日倫拎返啲裝備就向Today Coffee出發。
行到去Today Coffee，日倫話喺出面等飛揚。
一入到店內，Owner就喺櫃檯入面抹住檯咁望住飛揚：「嚟咗喇？」
『係吖係吖～唔好意思有啲遲～』飛揚就放箱咖啡豆喺櫃檯。
「哦～唔遲唔遲～」Owner放好箱咖啡豆之後，遞咗張五十蚊紙俾飛揚，再望望落地玻璃窗外，「嗰個係你朋友？」
飛揚接過Owner手上張五十蚊紙之後，望望企喺出面嘅日倫：『係吖係吖～我朋友嚟嘅～』
「係吖...」Owner帶住微笑打量住日倫，「做咩唔入嚟坐陣吖？」
『冇...我哋仲有嘢要做～』除咗Owner打量住日倫之外...仲有...
子茵...
坐喺落地玻璃旁邊嘅子茵...眼定定咁...望實企喺出面嘅日倫...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

陽光透過落地玻璃...照射喺子茵身上...有如天使一樣散發出光芒...目不轉睛咁望住企喺出面嘅日倫...

「原來你哋仲有嘢要做吖？咁我都唔阻你喇～快啲去啦～」Owner都打量住日倫，拍拍我手臂。

『哦哦...咁我走先喇～拜～』同Owner揮揮手...

“叮 叮”就行返去日倫面前。

「搞掂喇？」日倫雙手插住褸袋，打量我一眼。

『嗯～搞掂晒喇。』好彩今日都好似冇乜客～幾驚Owner問我得唔得閒留喺咖啡店幫手。

「嗯...」日倫點一點頭，眼眉望望四周，「呢區真係好危險...」

『吓？唔...都係㗎...特殊區吖嘛...都真係幾危險㗎...』可能日倫少入嚟啦...但我都已經喺度生存咗兩個幾禮拜...危機意識再薄弱都好...都深深咁感受到呢度嘅危險...

「嗯...都係同你返去拎裝備先。」日倫點一點頭，就轉身行。

『嗯～』我跟住喺日倫身邊行。

向住屋企嘅方向行，沿路都遇到唔少人。

男男女女都有...

年輕嘅廿幾歲，大年紀啲嘅四十幾五十歲。

呢個鐘數都開始多人...今日都真係幾多人...

係因為...少咗西貢獻命嘅出現？

或者真係...

喺路過身邊嘅男男女女嘅面上，多咗啲...笑容...

少咗西貢獻命班仆街作威作福，日子真係會好過啲？

或者...對呢度嘅市民嚟講...真係好啲...

我都好希望...呢種日子可以保持得長啲...

唔使幾耐就行到返嚟屋企。

『等等我...等等我好快...』我都快快手手咁拎返套緊身衫褲同行者長袍入廁所換！

「嗯～慢慢～」日倫就行近窗邊...

快快手手咁換返套緊身衫褲著埋行者長袍出返嚟插返把精神刀柄喺腰間同綁埋把匕首喺大髀...日倫都仲係望緊窗外...

『呃...有問題？』見日倫望住出面咁耐...總係好似怪怪地咁...

「冇...」日倫擰擰頭，繼續留意住窗外，「只係習慣小心為上。」

『你份人都真係好小心喎～』我就行去打開個櫃...搵搵啲精神液...

「都幾㗎～」日倫行嚟我背後，「仲有存貨吖？」

『哦？』我望一望日倫，再繼續揀一揀，『係吖...之前出咗去搵神秘商人買嘅...』

應該帶邊支好呢？

唔...我見日倫頭先嗰支係Level 1...

我帶Level 1嘅話...又唔知夠唔夠用...

但如果帶Level 2嘅話...又怕俾綽姿話我浪費...

始終而家精神液都好缺...

「係神秘商人？」日倫帶住疑問，「咁都俾你搵到～唔容易搵㗎喎...」

『係吖係吖...算好彩又有驚無險咁啦...』啱吖啱吖...神秘商人又唔容易搵...

真係唔可以亂用精神液...

「有驚無險？」日倫仲係帶住疑問。

『係吖係吖...尋日喺元朗搵神秘商人嘅時候又遇到逆行者...』都係拎支冇咁鮮艷嘅Level 2精神液穩陣！

「喺元朗吖...」日倫諗咗一諗，「你同逆行者都幾有緣㗎喎～」

『嘩...』我袋好支Level 2精神液落褸袋，閂返好個櫃，企返起身，『我唔想同佢哋有緣囉！』

「哈哈哈～」日倫笑住口咁擰擰頭，「你咁出眾...好難唔吸引到佢哋㗎喎～」

『吓？我又有幾出眾吖？』我呢啲路人甲乙丙...

「學識低調啲啦...」日倫帶住微笑擰擰頭。

『關咩事吖？係無啦啦咁啱得咁橋咋嘛...』我份人點止低調...直頭抵屌啦...

「係喇係喇～拎齊嘢啦嘛？」

『齊喇齊喇～』

「咁行喇～」

同日倫一齊落返樓...橫過馬路...企喺路邊等...

『唔知又要等幾耐呢？』我望望條馬路...

“吱～吱～”就只有一兩架貨車經過。

「應該唔使幾耐就會嚟到...」日倫望望遠處，「嗱～嚟喇～」

我都跟住日倫望望遠處...真係有架紅頂小巴駛緊過嚟！

『你點知唔使幾耐就會嚟㗎？』

「唔知㗎～估㗎咋～」

『咁你都估得幾準喎！』

「OK咁啦～」日倫向住紅Van揮揮手。

”吼...依！！！啪”紅Van就急停喺我哋面前！

日倫一邊拎出五百蚊，一邊上車交到林雪手。

我都不敢怠慢！拎張五百蚊交到林雪手！

林雪眼尾望一望我哋兩個...未等到我坐定...

“啪！吼！依～吼～”就閂門開車！

坐喺日倫身邊，望望車廂內...唔係有好多乘客...

加埋我同日倫...都係得四個人...

另外坐喺前面嗰兩個仲要係女仔...

“吼！吼～”紅Van一直飛住咁行駛！過咗三聖！過埋黃金海岸！都係再冇乘客上車！

「痴鳩線嘅...」林雪就口噏噏咁，「早兩日就咁閪多人...今日又得返小貓三四隻...」

林雪當然就唔會知啦...

但以我估計...應該係同委託板上冇高價值嘅委託有關...

點解咁講？

因為行者見委託板上冇高價值嘅委託，就算急住出去搵精神液都冇用...

先唔好話搵唔搵到...有幾貴...唔好唔記得精神液唔擺得耐...

所以竟然都冇高價值嘅委託接...索性連精神液都唔好搵...睇定啲先...

至於而家同我哋同車嗰兩個女仔...係普通人？定係都好似我哋一樣...都係SPIRIT嘅行者？

留心留意佢哋兩個...應該廿歲多啲...坐埋一齊有傾有講...

「出一出去真係好貴呢...」

「冇計啦...但唔出去又好悶...」

「都係嘅...又有好多嘢得出面先有得賣...」

「所以久唔久都要出去行返轉～」

咁睇嚟...只係兩個普通女仔...

「殊...都係唔好講咁多...」

「嗯...而家真係有好多變態佬...」

然後兩個靚女就擰轉頭...冷眼咁打量住我...

被...被發現了！

媽！好柒呀！！！

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 06

“吼～吼...”紅Van好快就飛到嚟小欖...西貢獻命嘅路障...

都係一樣...終於見返西貢獻命嘅光頭佬...

傻仔
佢哋望吓林雪塊鏡就知你𥄫緊啦

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 05 Upload上Facebook同紙言

普通女仔都識 飛揚咁都唔識 真係好柒㗎

用佢係咸濕佬既假象索料同時咸濕人

靚女係唔會俾鹹濕佬埋身㗎

有錢嘅鹹濕佬就冇所謂

主動埋身

呢個世界係冇“有錢嘅鹹濕佬”
只係得“有情趣嘅有錢佬”

早
今日deadline喇

又有情趣 又夠風趣

高才鳩早
過埋今日就解脫喇

先係地獄嘅開始
呢排要去鞠兩次躬 又要寫paper

各位早晨
啲凍氣入晒屋 好撚凍

你有離開過地獄咩

無間地獄灰鳩

天佑吾鳩

來回地獄又折返地獄

吾鳩已死

天知幸運高才鳩

斷咗

夢想中的彼岸為何還未到

可憐賓周

夢想都係留喺原處好

駁返囉

上一上水報平安 又要assignment

要keep住平安 好快又吹大雞
assignment咋嘛 算係咩吖

上回講到Owner問起企喺出面嘅日倫係飛揚朋友？做乜唔入嚟坐陣。
飛揚話仲有啲嘢做喎。
Owner都好識趣，唔阻飛揚佢哋。
飛揚出返嚟，好彩今日咖啡店都唔算多人～Owner冇要飛揚留低幫手姐～
日倫就話呢區真係好危險喎！
都係㗎～特殊區吖嘛～
日倫同飛揚返屋企拎整裝備。
日倫見飛揚佢哋仲有存貨，飛揚就話都唔易㗎～唔易先搵到神秘商人...仲要遇上逆行者！
日倫就話飛揚同逆行者都幾有緣～
嘩...唔想同佢哋有緣囉好唔好...
搵齊嘢就落返樓，日倫話應該好快就有車。
呢頭講完，嗰頭架紅Van又真係駛緊過嚟！
日倫又估得幾準喎～
俾五舊水車費，車上都唔係好多乘客...加埋飛揚佢哋都係得四個...前面嗰兩個仲係要女仔嚟添～
係普通女仔？定係同飛揚佢哋一樣...都係SPIRIT嘅行者？
留心留意佢哋兩個...應該廿歲多啲...坐埋一齊有傾有講...
「出一出去真係好貴呢...」
「冇計啦...但唔出去又好悶...」
「都係嘅...又有好多嘢得出面先有得賣...」
「所以久唔久都要出去行返轉～」
咁睇嚟...只係兩個普通女仔...
「殊...都係唔好講咁多...」
「嗯...而家真係有好多變態佬...」
然後兩個靚女就擰轉頭...冷眼咁打量住飛揚...
被...被發現了！
媽！好柒呀！！！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 06

“吼～吼...”紅Van好快就飛到嚟小欖...西貢獻命嘅路障...

都係一樣...終於見返西貢獻命嘅光頭佬...

驟眼所見...佢哋嘅面上...都比起之前多帶幾分緊張...

果然真係...有啲暴風雨前夕嘅感覺...

“吼～依！依！吼！”駛過西貢獻命嘅路障之後，繼續逢彎劈彎！直路直衝咁喺鋪滿楛葉嘅青山公路上飛馳！

一路上日倫都冇出過聲...只係望住出面...望住風景...

至於坐喺前面嗰兩個靚女？都仲有傾計嘅～不過就勁細聲囉...

我就唔敢再八卦喇...免得又俾人當成變態佬咁睇啦...

“吼～依！吼！”唔使幾耐...離遠就見到啲...建築物...

離遠嘅山頭有一棟棟木屋...鐵皮屋...

海邊又有幾棟舊樓...

又嚟到深井...

“依！吼...吼...”紅Van開始減慢車速...我已經見到幾個Full Gear嘅警察巡緊。

又見到路邊有幾架警車停泊咗喺度。

喺幾塊藍色紅色LED路牌之間駛過...再喺幾架鐵馬之間駛過...

“依！依...啪！”紅Van停定後，隨即打開車門。

我同日倫就跟住前面嗰兩個靚女落車。

落到車之後，兩個靚女就急急腳咁行。

我同日倫就慢慢咁行...同嗰兩個靚女嘅距離就越嚟越遠。

離遠咁望住兩個靚女嘅背影穿過警察設置嘅閘口...又望住幾隻Full Gear嘅警犬由頭到腳咁掃視嗰兩個靚女...

然後我同日倫都以正常步速穿過警察設置嘅閘口後...

“沙 沙 沙”沿住鋪咗唔少碎沙石嘅路面行多幾步...

『係唔係搭紅Van過去吖？』我望住企咗幾個麻甩佬嘅小巴站...

「唔急住...喺度行返轉先。」日倫雙手插住樓袋咁向住深井入面行。

行返轉先？

跟住日倫行入橫街...同唔少住喺呢頭嘅居民擦身而過...

當然仲有唔少得就係駐守喺呢頭嘅警察。

穿過幾條橫街，向住...海邊嘅方向行過去...

然後路過一間七仔，日倫就行咗入去。

入到七仔，見到有兩三個警察喺度食緊魚蛋...日倫就行埋去三文治嗰邊揀揀。

又...食嘢？

其中一個軍裝A咬住魚蛋咁問個便裝：「喂...有冇收到咩風姐？」

由於間七仔都幾細間...我哋嘅距離都幾近...聽得好清楚...

便裝又咬住魚蛋咁答：「冇咩風喎...」

軍裝B又插把口：「唔覺得奇怪㗎咩？呢排都唔聽見上頭有咩指示咁...」

便裝又懶懶閒咁：「真係唔知喎...唔理啦～我都就快調返出去～」

軍裝A就屌咗一句：「屌你就好啦！我都想調返出去吖！」

「殊...」便裝望咗過嚟！

呢個時候...日倫遞咗盒三文治去我面前：「芝腿治啱唔啱？」

『呃...啱...啱吖...』雖然就唔係太肚餓...

「嗯...咁就兩件芝腿治啦。」日倫拎多件芝腿治就行去櫃檯俾錢。

我都跟喺日倫身邊...等佢俾完錢就行返出七仔...

「唔好講咁多粗口啦...當緊更㗎嘛...俾人聽到唔好㗎...」

「係～係係係...」

同日倫行出七仔之後，佢就遞咗件芝腿治俾我。

接過件芝腿治望一望：『你咁快就肚餓喇？』

「肚餓？唔係～」日倫擰擰頭，行到過嚟海邊挨喺欄杆，「用嚟掩飾㗎姐～」

『掩飾？』掩飾啲乜？

日倫冇出聲...只係帶住微笑擰擰頭...拆開盒芝腿治望住個海，咬一啖芝腿治。

呃...咁有情調望住個海吹住海風食芝腿治？

好啦好啦...

我都拆開盒芝腿治咬一啖...望望海...吹吹風...

望住兩三隻海鷗喺海面上飛嚟飛去...岸邊又冇乜人...

除咗我同日倫，就只有兩三個人釣緊魚。

算唔算得上寫意？OK咁啦。

然後又有兩三個Full Gear嘅警察巡過...同其中一個釣魚阿叔俾禮。

個釣魚阿叔都係...警察？

話口未完，又有個釣魚阿叔行埋去：「喂張Sir～咁啱吖？」

張Sir望咗一眼：「喂咁吖黃Sir～都係Off吖？」

黃Sir整好支魚杆：「係吖～咁啱都係Off咪過嚟釣釣魚囉～」

嘩...咁輕鬆㗎咩？話晒呢度都係最接近特殊區嘅地方喎...

張Sir又望住個海：「喺呢度唔釣魚都唔知有乜好做～」

「係吖係吖係吖...係呢...」黃Sir勾完魚餌，望望四周...望咗過嚟！

我立即望返出海！咬啖芝腿治！

黃Sir就繼續講：「點吖點吖？傾成點吖？」

傾成點？有乜傾？

好似...係啲重要嘢咁喎...

我又豎起耳仔竊聽竊聽...

「其實都傾好咗㗎喇...佢哋會接...」

佢哋？邊個佢哋？又會接咩吖？講得太細聲唔係聽得好清楚...

等我再留心啲先！

「真係㗎？咁有冇話幾時？」

「實際嘅時間，就冇交代清楚...之但係...快㗎喇...」

「快？真係快？之但係...好似仲未有安排喎...」

快？安排？

「係吖...聽佢哋講都應該真係好快㗎喇...至於安排...遲啲啦...安排嘅嘢好快㗎姐...」

遲啲先有安排？咁即係安排啲乜吖？

「都係嘅...好彩喺度遇到張Sir你姐～等我有個心理準備！」

「使乜心理準備吖...都係跟Order做咋嘛...」

「係嘅係嘅...不過講真嗰句...一早就應該由佢哋接手啦！」

佢哋？即係邊個姐？

講咗咁耐...都仲未講出係邊個接手！

今晚出完

三句預告

「應該話一早就應該由佢哋嚟管...不過算啦～我哋都話唔到事...釣魚啦～」

「係嘅係嘅～釣魚～」

講到尾都係冇提過邊個接手...邊個管...

文

pish

好準時出咗

power off

妹妹仔早
凍到入吖～～～～～心呢～～～～～～～～

冷得我騰～騰～～震～～～吖～～～～

凍到我鳩到縮呢～～～～～

縮咗都係真心正

聽日出嚟咁多人咪唔會縮

吹大雞 聽日見

國唔國打字會加蛇仔既男仔都係好男仔

明明已經係怪叔叔

早
維園見

早
維園相認

識嘢

好明顯係講緊我啦

係哥哥

高才鳩早
維園見

金令早
維園取暖

各位早晨
一齊出去取暖喇

幫平安

又打錯字

錯字已經成為我嘅特色

出書嗰陣個介紹：《全lihkg最多錯字作者》

腸

呢個ok喎

妹妹仔

我個位仲大風過出面

風口位咁慘

各位早晨
間屋真係好冷

好怕風口位 好易吹到頭痛

有份臨時工offer
老閪咁遠兼勁凍
做唔做好

好唔好pay先
時間長唔長先

去exchange之前都冇嘢做
好過冇啦

咁咪做囉

出喇出喇

上回講到飛揚同日倫坐林雪架紅Van駛過西貢獻命駐小欖嘅路障。
終於見到佢哋...
然後就駛到嚟深井。
兩個同車嘅靚女急急腳咁走！
日倫就話入去深井睇睇先。
去到七仔，飛揚聽到班警察唔知講啲乜咁。
然後日倫就買咗三文治同飛揚去海邊吹吹風。
咁啱就俾飛揚佢哋聽到有兩個休班阿Sir釣釣魚～吹吹水～
好似講唔知邊個接手又邊個安排咁...
即係點吖？
「都係嘅...好彩喺度遇到張Sir你姐～等我有個心理準備！」
「使乜心理準備吖...都係跟Order做咋嘛...」
「係嘅係嘅...不過講真嗰句...一早就應該由佢哋接手啦！」
佢哋？即係邊個姐？
講咗咁耐...都仲未講出係邊個接手！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「應該話一早就應該由佢哋嚟管...不過算啦～我哋都話唔到事...釣魚啦～」

「係嘅係嘅～釣魚～」

講到尾都係冇提過邊個接手...邊個管...

係警察內部嘅高層人事異動？

咬多幾啖芝腿治...諗多兩諗...

背後又有幾個警察巡過...

「好想快啲離開呢區吖...」

「你哋冇聽講過咩？」

「殊！張Sir同黃Sir喺嗰邊吖！」

「唔好講...唔好講...」

然後又有幾個睇起上嚟應該住呢頭...著住街坊裝嘅居民行過...

「班差佬都唔知靠唔靠得住㗎...」

「差佬靠得住，豬乸會爬樹啦！」

「唉...真係晚晚都瞓唔著...」

「搬囉...」

「那有錢？！」

然後...

「走喇。」日倫食埋最後一啖芝腿治就轉身行。

『嗯...』我都食埋最後一啖，跟住日倫身邊。

向住大馬路嘅方向行...穿過橫街...

當行到冇乜人嘅地方，日倫諗一諗：「睇嚟...好快有大事發生...」

『嗯？』何出此言？

日倫望一眼四周：「解放軍會接手呢區。」

『吓？！』頭先嗰兩個阿Sir所講嘅...就係解放軍接手嘅事？

「頭先佢哋所講嘅...就係解放軍。」日倫點一點頭。

『真係佢哋...』其實我頭先都估到（唔好話我馬後砲！），只係冇證據去支持。

「其實我早前都已經調查過...」日倫再望望左右一眼，「而家可以肯定。」

『原來你都有調查過呢邊嘅事？』調查型行者...真係乜都查？

「咁啱姐～」日倫帶住微笑擰擰頭。

原來係...咁啱...

咁啱都查到咁多嘢？

調查型行者果然唔簡單～

『由解放軍接手...都好正常～其實真係...應該由一開始就係佢哋守呢區...』真係一個千載難逢嘅機會...

「唔係咁簡單...」日倫諗一諗...

『我知～唔係單單話搵武裝更勁嘅解放軍對付革命軍...係要借機令解放軍可以喺市區自由進出吖嘛～咁中共嘅控制能力就更強大喇～』呢啲嘢我呢個小市民都諗得到，老解支共唔會諗唔到嘅～

「唔係...唔係...」日倫擰擰頭，「都唔係咁簡單...」

『吓？』仲有得複雜啲？

「總之就唔係咁簡單...」日倫繼續向住大馬路方向行。

總之就唔係...咁簡單？

一路跟住日倫身邊行，佢都冇再講有乜咁唔簡單...

隻字不提...一粒聲都冇出...只係眼眉望幾望四周...向住大馬路方向行。

然後就行到嚟大馬路...

『搭紅Van過去？』我又望望小巴站...又企咗幾個麻甩佬等緊車。

「揸車過去方便啲。」日倫就拎部電話出嚟，撳幾撳。

『共享車？』今次我就醒喇～

「嗯～」日倫點點頭，望住向荃灣嘅方向行。

『之但係好多都用唔到㗎喎...』上次試過啦...唔係被人租緊...待修...就係唔知做乜唔租得...

「都係睇好唔好彩啦～」日倫帶住微笑擰擰頭。

睇好唔好彩？

明顯我就係永丸一洋黑啦...

“沙 沙 沙”喺鋪滿碎沙嘅馬路旁邊行...

行咗幾步...離遠就見到有架黑色嘅私家車。

日倫就望住架車行過去。

咦喂？唔係咁快就搵到喇嘛？

不過又唔好咁快開心住～話唔定又係被人租緊待修唔知做乜唔租得呢～

當我哋都行到埋去黑色私家車旁邊，日倫打開車門...

“咔...”真係打得開喎！

仲要咁順手就開到？！

喂...唔係咁好彩吖化？

不過都係嗰句～唔好咁快開心住～開得著架車先講啦～

我就行去另一邊車門...

“咔...”上車...

坐定定之後，日倫就嘗試撳個“Engine Start”...

“吱...吱！”真係著到喎！

『嘩係唔係㗎...』邊有咁順利㗎？

「哈哈～可能係我好彩開啦～」日倫扣好安全帶。

『調查型行者都係好彩啲㗎？』我都扣好安全帶。

「或者啦～調查都好講運氣嘅～」日倫俾一俾油...

“吱...吱～”

『咁我真係冇資格做調查型行者喇...』

「其實調查型行者都唔係咁易做㗎咋...」

“吱～”我哋向住荃灣方向駛過去。

『做嗰行，厭嗰行姐...』我都望望路面嘅情況。

「係我冇能力做行動型行者姐～」日倫揸得好定。

『點會吖？』坐得好舒服。

「你自己係行動型你唔知㗎咩？」日倫俾一俾油上天橋。

『我廢柴型啦...』完全冇Chok嘅感覺...好似喺平路一樣...

係架車好？定係日倫嘅駕駛技術高？

「哈～你又唔好咁講自己～」

『一條底褲都有佢嘅用處吖嘛～』

喺車與車之間...都好定...車速平均...就好似順住水流咁...

唔突出...唔起眼...好似隱咗形...唔存在咁！

我唔知道揸車嘅人有冇試過有呢種感覺...

但而家我有...

明明喺馬路上佔咗一架車嘅空間...喺馬路上行駛緊...

之但係就...知道有你嘅存在...冇人會在意你嘅存在...

好神奇...

“吱～”跟住幾架大貨車駛落荃灣。

「真係有好多貨車出入呢...」日倫一邊跟住前面架貨車，一邊望兩眼四周。

『嗯...新工業區...』我都望望工業大廈嘅出入口。

「喺外圍兜兜先。」日倫轉個彎。

『嗯...』我就繼續留意住街上嘅路人...出入工業大廈嘅工人...

“吱...”沿住工業區嘅外圍行駛...

「較外嘅工業大廈...應該都係啲普通嘅工業大廈。」日倫又跟住另一架貨車尾，望望四周。

『係吖...』都係普通嘅貨車...普通嘅工人...

「再入少少...就已經有啲唔同...」日倫轉入另一個街口。

再入少少...已經唔同？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 07

日倫所指嘅唔同...有幾大分別？

之前嚟過呢邊...去到離遠見到神秘工廠先發現人跡罕至...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 06 Upload上Facebook同紙言

腸
【屯門公園再淪陷】娜娜又重出江湖

佢應該狗衝咗落去

老老柒柒唔係有行動都唔會過市中心嗰邊
朋友聽住vCity同事講返 TG污染超勁

我只對小妹妹有性趣

唉 聽日又take home exam

後日打孖嚟

唉
我去到月尾 總共5個take home

仲有一份可以選擇性唔寫嘅paper
(因為最後一個cc 爛都冇所謂)

要通頂嘛？

搞掂過聖誕

一次過搞掂晒 開開心心過聖誕

開開心心過聖誕啦

毒撚最忌…

1800 deadline我早24秒先交
得返考試

一個人嘅聖誕都可以過得好開心

叻仔
考完又聖誕 然後又下年

乜嘢聖誕吖
冇聽過喎

lonely lonely Christmas lonely lonely Christmas

高才鳩早

好凍

各位早晨
好凍 好凍

睇錯左妹妹仔

VICTY近狗屋應該大撚獲

要睇清楚

TG放題食到應

上回講到飛揚同日倫喺海邊邊食三文治邊收收風。
日倫話解放軍應該會好快接手呢區。
原來頭先嗰兩個阿蛇所講嘅接手，就係解放軍接警察手。
日倫話之前都有調查過，照咁睇就真係...
其實一早就應該由解放軍守啦～
日倫話唔係咁簡單...仲有更複雜...
日倫打算揸共享車過去荃灣。
又真係俾日倫好好彩咁一搵就搵到架租得嘅共享車喎～
日倫話調查型行者係要有啲運仔嘅～
咁飛揚實做唔成啦～
日倫手車好定...仲要...揸到好似唔起眼咁...
然後就唔起眼咁...吱～”跟住幾架大貨車駛落荃灣。
「真係有好多貨車出入呢...」日倫一邊跟住前面架貨車，一邊望兩眼四周。
『嗯...新工業區...』飛揚都望望工業大廈嘅出入口。
「喺外圍兜兜先。」日倫轉個彎。
『嗯...』飛揚就繼續留意住街上嘅路人...出入工業大廈嘅工人...
“吱...”沿住工業區嘅外圍行駛...
「較外嘅工業大廈...應該都係啲普通嘅工業大廈。」日倫又跟住另一架貨車尾，望望四周。
『係吖...』都係普通嘅貨車...普通嘅工人...
「再入少少...就已經有啲唔同...」日倫轉入另一個街口。
再入少少...已經唔同？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 07

日倫所指嘅唔同...有幾大分別？

之前嚟過呢邊...去到離遠見到神秘工廠先發現人跡罕至...

但係而家呢個距離...應該仲未到...仲好遠...

“吱...”日倫慢慢咁轉入路口...

我留心觀察兩旁...一棟棟工業大廈...街道...

慢慢咁行駛...可以望得好清楚...工業大廈都係同頭先入嚟見到嗰啲差唔多...都係有咁多大大小小嘅貨車出出入入...

而喺街上來來往往嘅人...都係普通嘅工人...

「有冇留意到？」日倫繼續向前駛。

『留意到...同啱啱入嚟嘅差唔多...』真係冇乜特別咋喎...

「你留意吓啲工業大廈嘅出入口...」日倫望一望兩旁嘅工業大廈。

工業大廈嘅出入口？

都係有咁多大大小小嘅貨車出出入入囉...

仲可以睇到裡面...有唔少工人上落貨囉...

有咩咁特別呢？

「喺角落...黑色嘅半圓球體...」日倫繼續以均速直駛。

『係...CCTV...』冇錯...就係CCTV囉...

咁又有乜咁特別呢？

喺出入口有CCTV好合邏輯姐...

而黑色半圓球體嘅CCTV都好普遍吖...

唔好話頭先入嚟嗰陣，其實喺市區好多地方都係用呢種CCTV㗎啦～

我都見過唔少㗎喇～

「留意佢哋設置嘅位置...同埋對住嘅方向同角度...」日倫好專心咁揸車。

CCTV嘅位置...都係出入口嘅角落頭...居高臨下咁...

至於方向同角度...都係對住出面...馬路嘅方向...

咁又有咩問題呢？

睇住門口有咩人經過...出入...有咩事都可以第一時間發現吖～

好正常姐...

「佢哋所設置嘅位置...對住嘅方向同角度...都係同其他CCTV連成一線...」日倫再轉入路口。

同其他CCTV...連成一線？

「佢哋咁多隻CCTV所監視嘅畫面，係可以無縫連接。」日倫繼續以均速直駛。

無縫連接？

我再留意住出入口...角落頭上嘅黑色半圓球CCTV...

唔單止角度同方向...仲有距離！所拍攝出嚟嘅影像...又好似真係...可以無縫連接！

再留意多一陣...仲發現原來有啲牆身都有！

「雖然大廈同工人都係普通平常...之但係啲CCTV就刻意編排好。」日倫再轉入路口。

『佢哋咁做為乜吖？』我又唔明喇...

每間工業大廈都咁麻煩咁較好晒CCTV...都係俾返自己睇姐...無縫連接都冇意思㗎...

「佢哋...並唔係“佢哋”...」日倫特別強調後面嗰個“佢哋”...

吓？咁玄嘅？

色即是空空即是色啲Friend嚟㗎？

「雖然話每間工業大廈應該都係獨立...但CCTV就唔係。」 日倫望望左右兩旁。

吓？都係唔明喎...

「所有嘅CCTV係連去同一個地方。」日倫再轉入路口。

連去同一個地方？咁係咩地方？

「所有嘅CCTV都係屬於解放軍...簡單啲嚟講即係解放軍監控晒成段路。」日倫再以均速向前駛。

『係解放軍？！之但係...點解佢哋要咁做呢？』呢區都係工業區姐...出入都係啲工人同貨車...都冇乜嘢好監控啦...

「因為...係重要路線...」

重要...路線？

“吱...依...”日倫停咗架車喺路邊...路口嘅遠處。

「拎部電話出嚟...」日倫拎起部電話，撳撳撳，「開返個掃瞄...」

『哦...』我都拎部電話出嚟...開返個掃瞄...

望住個畫面...顯示住我哋而家身處嘅地圖...

「將地圖放大到去...」日倫又拉一拉個Mon，「前面個路口...」

『哦哦...』我都將個視點放到去...前面個路口...

呃...做乜鳩呢？

我同日倫一直都望住個Mon...等...等...等了又等...

唔係等咗好耐...等咗一陣...但唔知等乜鳩咁...

然後...再等多陣...

“吱～”我就見到...地圖上...路口之中...出現一架...兩架...幾架巨型貨車！

我望返上前...望住個路口...正正就有幾架...銀色嘅巨型貨車橫過！

仲要係...車身上印有...紅色解放軍軍徽嘅銀色巨型貨車！

「呢隊銀色巨型貨車車隊所行嘅路線...」日倫都望住前面路口，「就係頭先我哋行過...CCTV監控住嘅路線...」

『咁講法...即係話...解放軍利用工業大廈嘅CCTV監控住佢哋嘅車隊路線...確保佢哋嘅安全？』我諗都畫出腸喇...應該冇錯啦...

「嗯...」日倫點點頭，再望返部電話，「你睇吓...巨型貨車裡面嘅嘢...係掃唔到...」

『嗯...』我都望住部電話...地圖上幾架駛過路口嘅貨車，『之前我入過嗰間神秘工廠...有唔少地方都係好似咁...掃唔到...』

「嗯...咁就應該冇錯...」日倫點點頭，再諗一諗，「裡面載住嘅...應該就係SPIRIT嘅原材料...」

『SPIRIT嘅原材料？！』

「製造我哋嘅武器同長袍嘅原材料...」日倫眼眉望一望我，再望返部電話。

咁就應該...真係...

我冇刻意提及之前同綽姿嘅推測...但日倫都係咁講...

咁就應該冇錯...

之但係...

『喺邊度嚟？』SPIRIT嘅原材料...

「啲巨型貨車係由...」日倫諗咗一諗，「西貢駛過嚟...」

係...西貢？

點解又會咁啱...又關西貢事嘅？

今晚出完

三句預告

『你話啲巨型貨車係由西貢駛過嚟...貨車載住嘅係SPIRIT嘅原材料...咁即係話西貢有SPIRIT嘅原材料？邊有可能吖？』成件事就好奇怪！

等到銀色巨型貨車車隊駛過晒之後，日倫Lock返部電話：「點解冇可能？」

『點講好呢...西貢攻防戰之前，西貢喺被西貢獻命佔據㗎嘛...』

同其他CCTV...

預告邊係三句
不過正

識連梗係連成一線啦

唔係三句咩

三段預告

一線
仲喺外圍打圈嗰時已經夾住碌鳩

又好似未去到咁長

入唔到

慢慢嚟
可以刺激吓其他敏感部位

要整濕啲先得

伸條脷入去

伸晒成條

唉
好難
定係我廢

加油

hi

好耐冇見

21歲櫻花妹狂捅牛郎男友！2人黑暗過去曝光 她聽完判決跪著哭了
#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

高才鳩早
一定係好難

集氣

好耐冇見

病嬌

各位早晨
今日去醫院拎復診期先

早
兩個exam

金令早
長痛不如短痛吖嘛

早排被禁言

講錯乜嘢被禁言

我spam叫人做twitter

之後就

禁咗幾耐

轉咗pass/fail
但睇完題目我覺得都有可能fail

俾啲信心自己

上回講到日倫將架車駛入多少少，問飛揚留唔留意到。
留意到～留意到冇乜分別囉～
日倫話呢邊嘅工業大廈嘅CCTV都可以連成一線，無縫監控成條馬路。
而且啲CCTV係直接連去解放軍。
點解要咁做呢？
原來嗰條路線，就係解放軍巨型貨車車隊行駛嘅路線。
解放軍要完全掌握住條路線嘅安全。
而喺貨車裡面嘅嘢，都同神秘工廠一樣，掃瞄掃唔到。
「嗯...咁就應該冇錯...」日倫點點頭，再諗一諗，「裡面載住嘅...應該就係SPIRIT嘅原材料...」
『SPIRIT嘅原材料？！』
「製造我哋嘅武器同長袍嘅原材料...」日倫眼眉望一望飛揚，再望返部電話。
咁就應該...真係...
飛揚冇刻意提及之前同綽姿嘅推測...但日倫都係咁講...
咁就應該冇錯...
之但係...
『喺邊度嚟？』SPIRIT嘅原材料...
「啲巨型貨車係由...」日倫諗咗一諗，「西貢駛過嚟...」
係...西貢？
點解又會咁啱...又關西貢事嘅？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『你話啲巨型貨車係由西貢駛過嚟...貨車載住嘅係SPIRIT嘅原材料...咁即係話西貢有SPIRIT嘅原材料？邊有可能吖？』成件事就好奇怪！

等到銀色巨型貨車車隊駛過晒之後，日倫Lock返部電話：「點解冇可能？」

『點講好呢...西貢攻防戰之前，西貢喺被西貢獻命佔據㗎嘛...』

「係吖...」

『西貢獻命背後係有逆行者支持㗎嘛...』

「嗯...」

『咁如果你話SPIRIT嘅原材料係喺西貢得嚟...咁即係話SPIRIT嘅原材料本來就喺逆行者手上啦！』

「嗯...」

『咁就冇可能啦！SPIRIT嘅原材料喺逆行者手上...咁SPIRIT嘅武器同裝備又邊度嚟？』

「可以係唔單止喺西貢...」日倫諗一諗，「仲有其他地方都有原材料...」

仲...仲有其他地方...

「又可能因為我哋SPIRIT嘅原材料就快用盡，知道逆行者手上都有...仲有好多...所以...」我冇等日倫講完...

『所以就去搶！』就被我打斷...

「有咁嘅可能...解放軍借我哋嘅手去殲滅西貢獻命...我哋就借呢個機會搶喺逆行者手上嘅原材料...」日倫諗一諗，又點點頭。

『竟然係咁...』咁點解會係由解放軍運送原材料去神秘工廠？

神秘工廠...又係屬於解放軍...

咁對我哋又有乜利？

唔通...呢一切都係同...我哋同解放軍有合作關係有關？

幾個鐘

「不過都係可能...都係猜測...仲要調查過先知...」日倫又諗一諗，點點頭。

『咁我哋直接去西貢查啦！』話晒西貢係源頭！

「唔得...」日倫擰擰頭，「自從西貢攻防戰之後，落咗禁查令...西貢就被列為禁查區...」

禁...禁查區？

「唔可以貿貿然走過去...」日倫再望四周一眼，「我哋都係沿住手上嘅資料...順藤摸瓜咁調查咗神秘工廠先。」

『嗯...』順藤摸瓜...『要調查神秘工廠...原材料...你都唔知啲原材料係咩樣？』

「唔知...」日倫擰擰頭，又諗一諗，「基本上SPIRIT裡面冇乜人知...亦冇乜人會關心...就只有好核心...同專門負責嘅先行者先會接觸到...」

『咁點解你會咁有興趣？』我打量住日倫。

日倫諗咗一諗，帶住微笑擰擰頭：「因為我八卦囉～」

八...卦？

「Keep住開個掃瞄。」日倫俾一俾油...

“吱...”以均速行駛...

『嗯...』SPIRIT嘅原材料...好似好神秘...又冇乜人會關心...

之但係就令我諗返起...之前遇到嗰次嗰㗎銀色巨型貨車車禍...見到漏出嗰啲黑色物質...

嗰啲就...原材料？

日倫開始將架車駛向較近神秘工廠...

路面上都唔見有其他車輛...行人路上都冇行人...左右兩旁都係荒廢嘅建築物...爛地...

「呢條路唔係車隊路經嘅路線...所以冇CCTV。」日倫望望左右兩旁一眼。

『嗯...喺車隊路經嘅路線都會有CCTV？』呢度一帶，都係得荒廢嘅建築物咋喎...

「嗯...」日倫點點頭，「就算係荒廢嘅建築物，都會有CCTV...設置嘅位置仲好講究。」

『都係可以無縫連接？』我又望住出面...留意住出面...

「嗯...唔單止可以無縫連接...仲好隱密...」日倫諗一諗，「不過我哋而家唔方便去睇...我哋要避開。」

『嗯...』要避開...

我見過銀色巨型貨車車隊...但就冇留意...又冇記住佢哋嘅路線...

完全推斷唔到邊度有CCTV...

不過唔緊要啦～而家又唔係我揸車～

而家係經驗豐富嘅日倫揸吖嘛～

“吱...”再以均速行駛多一段路，就越嚟越接近神秘工廠。

已經好清楚咁睇到大大幅銀色圍牆。

日倫亦都向住圍牆兜過去。

越嚟越接近...越嚟越接近...然後就沿住銀色圍牆行駛...

當我哋差唔多兜到嚟正門之時...就見到有三四個戴住黑超...看更咁嘅守衛行咗出嚟...企咗喺馬路中間！

“吱...依...”我哋就俾班守衛截停！

我就Lock返部電話。

“咯 咯”其中一個守衛行到埋嚟日倫旁邊，敲一敲隻窗。

日倫撳低隻窗之後...

「你哋係咩事㗎？」個守衛睥一睥入嚟車廂裡面。

咩事？咩咩事？

問得好啲得唔得㗎？

「哦冇～」日倫帶住傻笑摸摸頭，「唔覺意兜咗入嚟...又唔識路出返去咋嘛～」

「唔覺意...」守衛唔多信咁，「冇導航㗎咩？」

「壞咗㗎～」日倫篤一篤車上個LCD顯示器。

守衛又望住漆黑一片嘅LCD顯示器：「唔整返佢？」

日倫無奈咁擰擰頭：「共享車嚟㗎...」

「唔搵架好啲嘅？」我見另外嗰三個守衛都睥撚實我哋...又掃視我哋架車...

日倫又好無奈咁笑笑口：「邊有咁易搵吖...搵咗好耐先搵到㗎郁得㗎咋...」

搵咗好耐？唔係一搵就搵到喇咩？

日倫都真係幾識講大話㗎喎...

「想去邊㗎？」守衛又問一問。

「中發大廈～」日倫好隨意就噏咗個大廈名出嚟。

「中發大廈吖嘛～」守衛指一指前面，「你沿住直去...過兩個街口轉左出返去...唔使幾耐就見到㗎喇～」

「哦～好好～唔該晒吖～」日倫帶住微笑點點頭。

「快啲走啦！」幾個守衛就讓返條路出嚟。

「唔該晒～唔該晒～」日倫就撳返起隻窗...

“吱...”向住前面行駛...

日倫望一眼倒後鏡中，仲望住我哋架車嘅守衛：「真係麻煩...只係兜一轉都被截停...仲要亂點條路...」

『亂點條路？』咩意思？

「嗯...」日倫點點頭，「中發大廈根本就唔喺嗰邊...係喺另一邊再兜返出去...佢哋只係想我哋盡快離開。」

『乜原來係咁㗎？！』個個都係大話王嚟㗎？

「不過都好彩...我哋頭先都已經啱啱好兜咗一圈...」日倫諗一諗，點點頭，「應該足夠。」

『嗯...』應該足夠？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 08

“吱...”日倫揸返架車遠離神秘工廠...

出返去工業區較外嘅範圍...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 07 Upload上Facebook同紙言

咁都唔係好耐姐

好準時咁出咗

飛揚知道SPIRIT同解放軍合作睇唔過眼
最後會加入逆行者打返SPIRIT

又想作反
唔好唔記得下場會係點

gchi

跟住綽姿原來係西貢攻防戰後都被改造過
然後有一章係「飛揚VS綽姿」

飛揚咁廢 去逆行者嗰邊累人

然後飛揚俾綽姿秒殺

可能佢到時識得活用匕首

最強逆行者

話唔定係喺床上一決高下呢

房中術

收服綽姿

變咗甜故
《我去咗20年後，靠巨龍解決香港危機》

又要post返螢光棒嗰張圖

呢個名得喎
一定吸引到好多人睇

我粗過佢啦

咩咕咪早

各位早晨
我呢邊好似想落雨咁嘅

hello moto

短佢少少咁呢

點解

阿月俾人戴綠帽
陳廷佳第二

唔可以對唔住月月㗎

可能阿月係逆行者

順個靚手帶埋飛揚過檔

大家幻想下飛揚變咗逆行者會點

一條發綠光嘅廢柴

上回講到日倫話啲貨車係由西貢過嚟。
咁就奇怪喇...SPIRIT嘅原材料又點會喺西貢？
須知西貢攻防戰之前，西貢被有逆行者喺背後支持嘅西貢獻命佔據㗎嘛！
咁講法逆行者又點會有SPIRIT嘅原材料呢？
話唔定原材料唔止得一個地方...又話唔定SPIRIT就快用盡...要去搶...
不過呢啲都係猜測...仲要繼續調查。
日倫就開車，駛近啲神祕工廠。
但當駛到神祕工廠外，就被看更咁嘅守衛截停。
日倫扮晒迷路，守衛又亂鳩咁點。
好啦...只好開車走人啦...
日倫望一眼倒後鏡中，仲望住佢哋架車嘅守衛：「真係麻煩...只係兜一轉都被截停...仲要亂點條路...」
『亂點條路？』咩意思？
「嗯...」日倫點點頭，「中發大廈根本就唔喺嗰邊...係喺另一邊再兜返出去...佢哋只係想我哋盡快離開。」
『乜原來係咁㗎？！』個個都係大話王嚟㗎？
「不過都好彩...我哋頭先都已經啱啱好兜咗一圈...」日倫諗一諗，點點頭，「應該足夠。」
『嗯...』應該足夠？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 08

“吱...”日倫揸返架車遠離神秘工廠...

出返去工業區較外嘅範圍...

“依...”然後將架車隨便咁泊喺路邊。

落咗車之後，我哋都行返上行人路。

『共享車呢樣嘢真係方便～隨便咁泊喺路邊都冇人理～』我就跟住喺日倫身邊行。

「話晒都係國企公司吖～」日倫雙手插住褸袋咁行。

『唔怪得係用殘體字啦～』我都估到㗎喇～

「係吖～好多國企都落嚟香港洗黑錢㗎啦...唔係新聞嚟㗎喇喎～」日倫疑惑咁打量住我。

『我...都知～嚟啲嘢一般市民都知㗎啦～』唔好話廿年後嘅呢度，我嗰個年代已經係咁㗎啦～

投資嘅又好～基建發展嘅公司就更誇張～

「哈～」日倫冷冷一笑～「係啲人唔去正視姐～你永遠冇辦法叫醒扮瞓嘅人～」

『啱吖啱吖～』Sad But True～

「咁咪幾好～」日倫點一點頭～

『吓？』有乜咁好？

「唔係佢哋一直都扮瞓，又點可以令到暴政咁穩固？我哋邊會有咁多機會...」日倫帶住微笑打量住我...

機...機會...

「你真係唔似一個行者...」日倫帶住微笑擰擰頭...

『我...我知我係廢柴...』就連日倫都覺得我唔稱職...

啱嘅啱嘅...日倫係調查型行者...係人係鬼一眼就睇得出啦...

「我唔係咁嘅意思～」日倫又帶住微笑擰擰頭，諗一諗...

『吓？』講到咁明都話唔係咁嘅意思？

「總之就...唔係啦～」日倫繼續帶住微笑擰擰頭～

知喇知喇...明喇明喇...我都有自知之明嘅...唔使唔好意思㗎喎...

繼續跟住日倫身邊行，行上天橋...

然後又喺長長嘅天橋上行...行去一個商場...又行上連接商場嘅天橋...

留意天橋上嘅途人...都係啲大大隻隻嘅工人...

有唔少都係挨喺欄邊食緊煙...吹緊水...

又有啲鋼條身材嘅女工人～個個都波挺腰幼咁...點練㗎？

天橋之下都有唔少大大小小嘅貨車駛過...

而家已經係下午...好繁忙咁...

睇嚟呢個工業區真係會成功...

好成功咁...掩護神秘工廠...

再跟住日倫橫過天橋，入到嚟一間...茶記...

入到嚟茶記一望...雖然話坐唔滿，但都坐咗唔少人。

而喺我入嚟嘅時候，冇睇到係咩名堂...但就咁睇裡面燈火通明...裝修同擺設都光鮮新穎，似係...連鎖餐廳...

日倫就隨便咁揀咗個路邊二人卡位坐，拎部電話出嚟：「想食啲咩？」

『呃...』我都坐喺日倫面前，『冇乜所謂...』

老老柒柒我都真係唔多覺餓...

「咁就餐腸麵啱唔啱？」日倫拎住部電話撳撳撳。

『啱...啱...』餐腸麵好吖～方便又唔算太飽～

「轉出前一丁？」日倫邊撳電話邊問。

『好好...』出前一丁好吖～如果真係出前一丁嘅話～

「凍檸茶？」日倫再撳多兩撳。

『OK吖～』夠穩陣吖～

有文

「好...」日倫撳多兩撳部電話，「搞掂～」

『哦...哦...你...都幾易肚餓㗎喎...』我打量住日倫...

調查型嘅行者都係易餓啲㗎咩？

同綽姿一齊嘅時候，都唔覺佢成日要食嘢。

「唔係～」日倫望四周一眼，「餐廳易於隱藏...又可以收集情報姐～」

易於隱藏？收集情報？

原來醉翁之意不在酒...

「大型嘅連鎖餐廳都進駐...」日倫諗一諗，點點頭，「睇嚟呢區真係穩得住...」

『嗯...但總係覺得...怪怪地...』怪...怪係...邊呢？

只係覺得怪...但又噏唔出...

「特殊區暴風雨前夕...有跡象顯示解放軍會接手深井...對呢區嚟講理應會更危險...係唔係？」日倫打量住我。

『嗯...係吖係吖...』應該就係咁...仲有嘅係...『假如佢哋唔知就唔會咁夠膽喺度開舖...知度就更加想睇定啲先...』

「啱吖～不過有一點更有可能嘅係...」日倫諗咗一諗，「佢哋好有信心...」

『佢哋？』係指...

「政府。」日倫點一點頭。

係政府...好有信心？

「就咁睇...」日倫又諗咗一諗，「政府對嚟緊嘅局勢...好有信心可以好好控制...喺掌握之中...所以就氹到啲大企入嚟工業廠發展。」

『真係咁有把握？』政府喎...憑咩吖？就單憑解放軍？

老解大撚晒咩真係～

「照而家手上嘅情報...」日倫又諗咗一諗，「就係囉～」

照而家手上嘅情報？

我又唔係好見得咋喎...

「好啦～呢樣都唔急...」日倫又諗一諗，「而家要做嘅...係計劃下一步...」

『哦...』計劃下一步...咩下一步吖？

「頭先都掃過啦？」日倫撳撳部電話，「神秘工廠附近...」

『嗯嗯...』原來係指神秘工廠～

「我之前都有喺呢區調查過...掃過唔少地方...」日倫又撳撳撳部電話，「我Send埋俾你。」

『哦...好吖...』日倫已經調查過...

「你咪話之前入過去掃嘅？」日倫問一問我。

『係吖係吖...』之前我同綽姿都俾羅羅呃咗，同佢一齊入去交委託嗰次吖嘛～

「你連埋嗰次同有掃過嘅都Send埋俾我...我哋將所有掃過嘅資料都合埋一齊。」日倫又撳撳部電話。

『哦哦...點合埋一齊？』

「你揀晒啲資料先～」

『哦...好好...等等...』我就搵返...搵返我上次喺神秘工廠入面掃過嘅...神秘工廠附近嘅...仲有頭先嘅...

揀好晒之後：『OK喇...跟住呢？』

「跟住就等等我...」日倫就再撳撳部電話...

然後我個Mon就顯示出“合併資料”嘅提示方塊...

『撳確定？』

「嗯。」

當我一撳“確定”之後...畫面立即出現一幅完整地圖！

呢幅完整地圖...中心點...顯示住...神秘工廠！

今晚出完

三句預告

「凍撚死～凍撚查～」一個肥佬侍應放低兩杯嘢飲。

我就啜住杯凍檸茶...睇睇幅地圖...

全幅地圖...工業區嘅地圖...圍繞住神秘工廠做中心...

好準時

又睇完 聽日又到星期五

又要等到星期一

開心星期五要開心啲

佢做得逆行者嘅時候可能變得好勁呢

好快又放完假㗎喇

一條廢柴 去到邊都係條廢柴

加油呀

一齊幻想下

同阿月同一時間，用力一捏手中嘅Level 2精神液！

望住手中嘅精神液粉碎！分散成綠色嘅粒子！

無數發住綠光嘅綠色粒子就喺我左手掌心中飄出！飄到去手背…倒轉嘅五角星！發出紅光！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

好凍…冇力…

當雙腳一軟…道寒意游到上頭之時…

「唔好呀！」我又聽到…

「救命呀！救命呀！」又係女仔聲！

「放開我…放我出去呀！」我又聽到…幾把求救緊嘅…女仔聲…

當陣寒意散走之後…

我見到一個黑影向前撲出嚟...

精光一閃，我及時用精神刀擋住...我嘅精神刀閃出綠色光芒...

「飛揚，點解你會做咗逆行者...」綽姿冷漠咁講...

今次仆街喇...

oops 改少咗添

...發出綠光！

無數發住綠光嘅綠色粒子就喺我左手掌心中飄出！飄到去手背…倒轉嘅五角星！發出紅光！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

好凍…冇力…

當雙腳一軟…道寒意游到上頭之時…

「快啲呀！」我又聽到…

「樓主出文啊」又係女仔聲！

「救我...我要睇文啊！」我又聽到…幾把求救緊嘅…女仔聲…

修羅場 阿月VS綽姿 正室對戰友
真係可能要床上決戰

加咗油可能真係著到火

望住陰暗嘅面容之中...兩點紅光望咗過嚟！

點...點會...係氣息！

一心諗住躲藏起嚟...等待時機...突襲又好...等佢走都好...

但一直都冇發現到...原來自己嘅氣息一早就俾人發現！

呢次仆...

說時遲，那時快！必然以忍步急速接近！

仆街喇！

我立即一邊從腰間拔出精神刀！一邊向後退一步！

原來來者就係綽姿！

「你做咗逆行者都算啦...」佢一個逆袈裟斬打埋嚟，啱啱用到精神刀柄擋住...

「點解仲出咁少文呀！」

佢突然氣息大漲，一劍又斬埋嚟，我擋得切，之但係...

『啊！我今日未出咗文囉！』衝擊力之大，我整個人向後彈飛！撞埋身後嘅鐵絲網！

「未夠！」綽姿又用忍步衝過嚟！

『一齊嚟啦～左擁右抱我ok㗎～』

顏色係好重要

邊有咁多女讀者

再加埋羅羅 後宮啦

『出文都要抖吓氣㗎～～～』

我再向後彈多兩步！雙手緊握精神刀！擺出防禦姿勢！

望住...綽姿左手拎住發出刺眼紅光刀刃...側身企定定...望住我...

仆街喇呢次...

上次就話有阿月...

望住綽姿身上嘅紅色粒子閃著...閃著...

今次淨係得我一個...

喺綽姿衝到埋嚟我面前，正要橫刀一閃之時...

“嗡！吱！”我立即用精神刀反手一擋

擋到！擋得切又擋得住！！！

「你成日都話要抖抖抖，星期六日又唔見人...」綽姿立即轉身斬！

“嗡！吱！”今次我都嚟得切擋！但就擋唔住喇！

「依家平日出嘅文拖劇情，又出咁少...」佢嘅力量逐漸變大...

『嗚呀！』我被強大嘅衝擊力彈後五六步，甚至仆低咗喺地下

綽姿一個翻身，向上躍起，一刀斬過嚟

「仲唔出文？你死十次都唔夠呀！」

聽到未呀～

『一齊瞓一覺，可能會好啲呢～』

我會用最真誠 最謙卑嘅心去聆聽

惡撚到

「嗚哇！」我俾綽姿一刀斬中，綠色粒子狂噴

「成日鹹鹹濕濕咁，忍咗你好耐啦！」綽姿又斬過嚟，我格硬頂住咗

不過已經頂唔順啦！

“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡！”綽姿貼近我不停咁揮動紅光刀刃！

「瞓覺呀啦！上床呀啦！左擁右抱呀啦！」

我就只可以一手撳住肚上嘅傷口...邊退邊避！左閃右避！

「咁唔識死呀啦？！」

雙臂已經中咗唔少刀...

「成日扮怪叔叔呀啦？！」

胸口又中咗幾刀...

「如果出文我可以饒你一死！」

我要文呀

邊個惡邊個惡

綽姿又邊捨得飛揚死

我透過溝通 會讓大家清楚明白 每次出文嘅字數 係唔多唔少 啱啱好

點解

唔通綽姿真係鍾意咗飛揚

上面好好笑

照顧自己嘅隨行者

咁好人

不了

其實綽姿真係幾好㗎 唔係嘅話飛揚一早就死咗啦

去Today Coffee啦

各位早晨
越嚟越近接聖誕節

間嘢喺邊㗎
綽姿有冇去返part time㗎
有冇能醫百病嘅espresso㗎

唔係講笑
自從冇去starbuck/pacific之後真係慳咗好多

買禮物俾自己先

Lonely lonely Christmas

應該幫到你

飛機杯

應該headphone啦

屌

喺廿年後嘅屯門
有飛揚返part time
性病都醫到

我去dry坐發呆㗎喎

今年想買咩禮物

又係時候loop歌

環保啲好

珍珠奶茶

你載嚟睇吓

正正經經搵個PTGF好過啦

兩三千走唔甩

但係年頭先買完
都係買過其他啦

又錢人買聖誕禮物都豪啲

買返隻headphone姐

應該已盡有

想要阿不思

綽姿係好...

但你出咁少文佢都救你唔到

想要周慧敏

佢先唔會急住要文

你又知

佢唔同你講咋

行者最忌心急吖

一人一個唔洗爭

信唔信我叫綽姿出嚟話你吖

佢喺我屋企廁所屙緊屎

想飲咖啡

冇可能
明明就喺我屋企煮緊晚餐

你肯定撞鬼嚟

明明佢係我隔離

奸奸

明明係你嘅幻覺

何以見得

日有所思

上回講到日倫將架車駛離神秘工廠，泊喺路邊。
然後就去咗間鏈鎖餐廳食嘢。
又食嘢？日倫都幾易餓㗎喎...
日倫話唔係餓～係醉翁之意不在酒姐～
連鏈鎖餐廳都進駐，睇嚟真係好有信心會穩定局勢。
真係唔明信心從那裡來...
就單憑老解？
日倫話想將大家搜集到嘅資料合埋一齊喎～
『哦哦...點合埋一齊？』
「你揀晒啲資料先～」
『哦...好好...等等...』飛揚就搵返上次喺神秘工廠入面掃過嘅...神秘工廠附近嘅...仲有頭先嘅...
揀好晒之後：『OK喇...跟住呢？』
「跟住就等等我...」日倫就再撳撳部電話...
然後飛揚個Mon就顯示出“合併資料”嘅提示方塊...
『撳確定？』
「嗯。」
當飛揚一撳“確定”之後...畫面立即出現一幅完整地圖！
呢幅完整地圖...中心點...顯示住...神秘工廠！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「凍撚死～凍撚查～」一個肥佬侍應放低兩杯嘢飲。

我就啜住杯凍檸茶...睇睇幅地圖...

全幅地圖...工業區嘅地圖...圍繞住神秘工廠做中心...

好仔細...每一棟工業大廈...每一條馬路...街口...

唔止咁樣...仲有紅色一點點...喺各工業大廈出入口...牆身嘅圓點...係CCTV！

已經Mark好晒...仲顯示埋CCTV嘅錄影範圍！

而被CCTV錄影住嘅馬路都有染上黃色...係銀色巨型貨車嘅路線！

再睇清楚啲幅地圖...左碌右碌上碌下碌亂碌幾下...有唔少三角...四方...交叉等嘅符號...

係代表啲咩㗎呢？

而全幅地圖，就只有神秘工廠裡面冇Mark到嘢...

「唔錯...唔錯...」日倫啜兩啖杯凍檸水，眼定定咁望實部電話，點點頭。

『好詳細吖...真係好詳細吖...』合併完之後...竟然可以咁詳細...

日倫真係做足功課呢！

「好啦...就等我再整理...同埋計劃路線...」日倫就撳撳部電話。

『計劃路線？』雖然我覺得幅地圖都已經好詳盡...唔知仲有乜好整理...不過我更好奇嘅係計劃咩路線呢？

「嗯...」日倫諗一諗，「我哋今晚潛入去調查嘅路線...」

『今晚潛入去？』真係要入去調查呀？！

「嗯...」日倫點點頭，「唔入去查唔到啲乜...你放心啦～我計劃嘅路線一定好穩陣～」

『嗯嗯...』我又唔係話唔放心你計劃嘅路線...之但係，『得我哋兩個咋？』

得我同日倫兩個人都唔係問題...最大問題係綽姿！

咁我係綽姿嘅隨行者嚟㗎嘛...要聽佢點㗎嘛...點可以自把自為㗎呢？（我幾時咁聽綽姿話？）

「放心喎...」日倫打量我一眼之後，「一定預埋綽姿～」

『吓？』預埋綽姿？

「嗯。」日倫繼續撳電話。

預埋綽姿...佢就肯㗎喇咩？

你哋都唔係唔知綽姿啲性格㗎啦...預埋佢佢就會嚟咩？

「兩碗餐腸麵～」個肥佬侍應放低兩碗麵就行咗去。

日倫就一邊食麵，一邊撳撳部電話：「食嘢先啦～冇咁快嘅。」

『哦哦...』我就睇一睇部電話...幅地圖...好快就多咗幾個符號...又畫緊幾條線咁...

係同步？

日倫一邊畫...我呢邊都同時收到...

咁又真係幾方便～

有日倫計劃，我都唔使理咁多～可以安心食麵～

仲有嘅係...

「喂...你有冇諗住轉工吖？」

聽聽四周啲客人講乜...

more

「諗就真係有諗過嘅...話晒嗰邊都係大公司...」

一邊食...一邊偷聽...

「係吖係吖...人工高少少...最重要都係穩陣吖嘛...」

「啱吖...而家都有唔少大公司入嚟開檔啦...又要人...我哋真係可以諗諗喎...大佬...你點睇吖？」

「咁我都想班兄弟好景啲嘅...咁啦！等我打聽一下先啦！」

睇嚟真係...

唔止連鎖餐廳...連大公司都入嚟呢個工業區發展...

「喂你有冇聽過政府俾咗好多著數啲大公司吖？」

「有吖...梗係有聽到啦...鼓勵佢哋入嚟吖嘛...」

「屌真係好唔公平囉...我哋當初入嚟搞生意都係靠自己！幾咁大風險！政府有幫過我哋咩？！」

「唉...咁都冇計㗎...唔好以為係頭啖湯...根本就係開荒牛...」

「咪係囉！開完荒又益晒班大企！」

「唉算啦...政府氹到大企肯入嚟...即係穩陣啦...穩陣就好啦...」

「咁又係...穩陣最重要...班亂黨都搞到香港亂咗咁耐啦...俾我哋穩穩陣陣做生意啦...」

原來係政府俾咗好多著數啲大公司...

屌咁咪又係官商勾結！

啱吖啱吖...香港支共政府除咗官商勾結仲識做乜春吖？

政府就唔多講啦...香港都仲係咁多港豬為禍！

乜撚嘢亂黨？乜撚嘢搞到香港亂咗咁耐？乜撚嘢穩穩陣陣做生意？

你哋班仆街究竟有冇搞清楚邊個先係始作俑者㗎？

係支共呀！

淨係識得搵錢！有冇諗過民生㗎？有冇諗過香港可以安定繁榮咁多年，唔係因為支共嘅霸權式統治...

係民主同自由呀！

冇咗民主同自由，你再搵幾多錢都只會俾支共一刀割！

不過唔係...啲仆街只係想喺香港有咁盡就搵咁盡...然後攬住啲錢逃走！

屌！賣港求榮！

香港人幾時先會覺醒？

唉...過多一百年...香港都只會係一個地獄...

唔係唔係...係衰撚過十八層地獄...

繼續邊食邊竊聽...雖然間餐廳坐唔滿...但都坐咗唔少工人...仲有老闆...

喺佢哋嘅口中都係聽到話呢區開始平穩...有更好嘅轉變...有更多發展嘅空間...

大至上都係局勢靠穩...

之但係...就係聽唔到個原因...

就算我而家聽到咁多...有關局勢靠穩嘅聲音...但都係聽唔到來源...

有乜嘢驅使呢區局勢靠穩？真正嘅原因呢？

佢哋都唔知解放軍將會接手深井...如果知道...又會點諗？

對我而言...始終唔覺得係一件好事...

我始終覺得...俾解放軍接手...會更加危險...

或者喺呢個年代嘅人...早就忘記六四...但我未忘...

假如你覺得警察守住唔穩陣...怕革命軍會由特殊區攻出嚟...讓解放軍守住就好嘅話...

我唔覺得解放軍會係守囉...

出面嘅人唔知道特殊區係咩情況...但我知道...

西貢獻命就唔好講...之但係...天門...

假如俾解放軍入到屯門...瓦解西貢獻命嘅勢力...直接包圍天門所控制嘅元朗及天水圍...

天門有逆行者幫拖...迫狗跳牆反攻出嚟...唔好話要攻陷屯門...深井...直攻出嚟荃灣建立防線...同青衣嘅解放軍基地對峙都仲得！

唔係喇...講多兩講又真係...有啲奇怪...

西貢獻命...同解放軍...

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 09

西貢獻命...係國安局嘅走狗...

而家嘅屯門...西貢獻命都唔知去晒邊...就只係喺小欖先會見到佢哋...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 08 Upload上Facebook同紙言

出完文 舒服晒

你又諗到啲乜呢

鳩痕想去青衣玩

有幼幼玩玩

唔夠，綽姿話嘅

綽姿話啱啱好完成委託

「你做乜吖？仲唔繼續出文。」綽姿又冷眼望住我。

『我...我冇...冇吖...冇吖...』我話...『咩啊唔係完成委託出完文咩？』

「我哋紿終都係好窮...況且...」綽姿又諗一諗，「你呢排成日拖劇情，讀者唔滿意。」

『吓？你啱啱唔係甘講架喎。』做乜講到好似咁生保？

「就係原本希望你會有啲進步...點知一啲改善都冇，重要出咁少。」綽姿又含住條腸仔擰擰頭。

『吓？又點解吖？我睇我自己都寫得唔係太差啫...』又講咗唔少嘢俾我聽...又唔係吓吓都講文...

「你唔出文做委託，我哋咁窮食屎？仲唔快啲寫文？」綽姿又一啖咬斷條腸仔！

甘

但佢下面又打返「咁」

出咗文都係咁窮呀呀呀呀呀

妹妹仔做校對

一定係Co食早餐嘅文嚟改

小矮人表示好羨慕
[台妹] 有無巴打都J開 Candice 蔡譯心 ?

台妹真係好撚淫

啱

黑絲

精盡人亡

我係唔係好醒

你寫都唔認得就死啦
特登保留條腸仔

交咗卷了
完sem了

我仲有一個星期

我好冇記性㗎其實

Happy

兩點早

放聖誕假

好快就過

努力

打氣

各位早晨
今日勁晏

又冇文睇

係

放吓假啦

珍惜假期

放完假又有文睇

召喚樓上"巴打改文頂住癮先

返屋企改

上回講到飛揚出完文，之後又懶唔肯繼續出文。
然後就被綽姿鬧，因為出唔夠文，好窮。
又出文？你哋班友都幾狼死喎...

準備出文

『月...光...明...文？』陌生嘅...天花板？

我望住眼前...粉紅色嘅天花板...

呢度係...我喺邊度？

我尋晚...好似已經出咗文...但出唔夠...發生乜嘢事...

我摸摸頭...坐返起身...就見到...綽姿同羅羅面對面咁坐...互相對望緊...

佢哋兩個都係...淨係著住內衣褲...

又係淨係著住白色小吊帶背心加白色三角底褲嘅綽姿...同戴住白色Bra...加白色三角底褲嘅羅羅...

「醒咗喇？肯出文未呀？」羅羅一個飛撲跳上床～撲向我身上～

『嘩吖吖...係吖係吖...醒喇醒喇...』我攬一攬住羅羅！強行坐起身！

唔好俾羅羅推落床吖...

綽姿睇住㗎...

我唔習慣有觀眾㗎...

『呃...係呢...係呢...呢度係...你屋企...』我攬住羅羅又偷偷望望四周...

成間房都係以粉色為主...所有裝飾擺設都係好少女Feel...

「嗯～你唔記得喇？文呢？」羅羅攬住我，古古惑惑咁打量住我～

『呃...唔係好記得...』記得啲乜？

「尋晚你出咁少文，又喺度拖劇情，咁樣唔得喎。依家又話要抖兩日，點得先～」羅羅谷一谷塊面豬登～

「真係好懶。」綽姿冷冷放下一句。

「你都知你自己個隨行者懶呢～仲唔快啲叫佢出文？」羅羅恥笑綽姿～

綽姿冇羅羅咁好氣，翹住對腳仔又翹一翹對手...谷一谷對小饅頭...

係吖係吖！我記返起喇！

『呃...我尋晚已經好努力寫架啦喎...』唔係已經搞掂架喇咩？

「依家事實係你出唔夠文，搞到你啲讀者開始改你啲文嚟滿足自己...」綽姿好嚴肅咁講。

吓，依家係咁嘅咩？點解我唔知道嘅？

「唔...今次綽姿無講錯，如果你唔出多啲文，個故被其他人騎劫，我哋會好危險。」連羅羅都咁講...

「到時...個騎劫者可能一個唔小心就寫死咗你...你好自為之喇...」綽姿冷漠咁講。

今晚出完

三句預告

大家一齊嚟諗下

改文改上癮

打手打手

星期六都有文

仲少過我

幫手諗

太少囉

廢事咁快騎你個故咋

點解由兩點改名做絕影

星期日有冇

仲以為另一個巴打

你哋個個都用兩隻字嚟做用戶名

同你講，應該有掛

我係咪都應該改返仲得兩隻字嘅username

淨係

改番個型啲嘅名

似返個行者咁

要check清楚㗎嘛

兩點都係兩隻字

應該咋

正一

“正一”已經夠晒型

男定女

男女都得

就好似風鈴到底係男定係女咁

藍字絲打

星期六都有文 正
瘋狂改文
飛揚係自己個故比人寫死諗起都

人妖

我係唔會信㗎

型吖

我要精盡人亡

聽朝繼續改文

咁勤力

早晨

開始有人嚟...唔通我咁早要開始定改文

上回講到飛揚出完文，之後又懶唔肯繼續出文。
然後就被綽姿鬧，因為出唔夠文，好窮。
之後綽姿就發現原來飛揚唔再出文，個故就會被騎劫...
咁就會非常危險！
連羅羅都係咁樣講...點算？

準備出文

說時遲，那時快，我哋開始食早餐，又係腸仔...

我同綽姿，羅羅都食飽之後...

「咁你今日自己搞掂喇。」綽姿就拎埋啲碟碟刀刀叉叉去洗。

『哦...』自己搞掂吖... 『咁你哋要去邊度？』

「仲駛講，梗係去接委託啦！你條撚屌出咁撚少文，仆你個街，我哋唔接委託你去食屎？」羅羅突然對住我爆粗！

之後，佢個樣好驚咁...連綽姿都係...成塊面白哂！

「唔通係個騎劫者開始做嘢？」綽姿好驚慌咁講...好少見喎！

「一定係...你諗下，我平日根本唔會講粗口...」咁即係話...係因為我唔出文搞到依家咁？

「唔理點都好，你今日同我出至少十篇文...如果唔係我返嚟斬撚死你...」死啦，連羅羅都咁講粗口發。

乜完來係咁大件事架咩？

佢哋走咗之後，我當然入去SPIRIT APP到睇下有咩情報！睇下有咩料到！

我一開始都係由最貴嘅情報睇起～

『最貴嘅情報...都係有關...原核...十一預行者失蹤...死海文書...逆行者...』全部都係億億聲...

屌啦...有過億Sil又係唔係真係會買呢啲情報返嚟J吖？

都係實際啲...搵返...故事騎劫者...

我就輸入“騎劫者”！

畫面一轉，好快就列出有關呢個人嘅情報！

情報唔算係好多...大約都係得十個八個...

而價錢方面...大約都係500 - 2,000 Sil之間...

既然有返啲錢...就搵個1,000 Sil嘅情報睇睇啦～

我就撳入一個需要1,000 Sil嘅情報...

確定提示都冇，就直接入咗去情報內文！

喂屌！呢種設計擺明呃錢㗎姐！

一陣手殘撳錯，撳咗去啲唔係想睇嘅情報裡面咪白俾？！

以後都係要小心啲～

好啦～撳咗入嚟就睇睇有乜情報啦～

一開始係...

『喺2035年尾...我哋SPIRIT收到情報，基於不知名理由，世界嘅空間受到波動...』2035年尾？

而家係...2036年頭...咁講法都差唔多一個月前嘅事...

繼續...

『我哋收到嘅情報唔多，不過收到資料，騎劫者係極為之強大...甚至比我哋所有人都強...』仲勁過片翼佢哋？

講笑咩～

繼續...

『我哋到咗個波動源頭嘅座標，發現一個行者，綽號「絕影」。不過奇怪嘅係...佢嘅粒子係紫色...精神能量極為強大...』紫色？即係唔係逆行者？

當我想揭下一頁之時，我眼角望咗一望右上角Balance...

『801？！』點解得返801 Sil㗎？！

呢個情報唔係1,000 Sil咋咩？點解買完得返801唔係1,001㗎？！

仲有二百去咗邊呀？！

我再望望頁數上面寫住...

『50 Sil？！』唔撚係每頁要收多50 Sil呀化？！即係我又要作文嚟賺Sil？

嘩屌！食水咁深我仲睇唔睇落去好？

梗係唔撚睇啦！再睇落去容乜易睇到冇錢入貨㗎？！

屌！搵笨柒㗎！

都係Cap埋圖先！唔好蝕！

正當我Cap Screen之時...畫面立即彈出...

『無法擷取畫面？！』屌你呀！仲衰過係咁叫我出文嗰班人！

買完唔俾Cap...咁我退出之後，仲可唔可以返入嚟睇返㗎？

唔...Try Try Not Die...

我就試吓撳返出去...再撳返入頭先買咗嘅情報...

係得嘅～不過...

望住畫面中...“沒有足夠Sil”嘅提示...

係要再俾錢買囉！

『屌你...我究竟睇咗啲乜呀？！』

晏啲繼續改，大改而特改

我不嬲早起身

有morning qall

瞓唔返

絕影早

妹妹仔不嬲都早

有文睇

今次真係出咗唔少喎

早睡早起身體好

早起的鳥兒

打個j再瞓過吖嘛

各位早晨
天氣咁濕好難瞓得好

早
每日有文

咁遲起身

未都係copy下你啲舊嘢嚟改

其實唔難

好食好瞓

叻叻豬

獵食者係24/7㗎

食到絕種啦

聖誕豬

各位早晨
話咁快又到咗星期一

出文啦，等咗你好耐啦

幾快就過咗兩日 話咁快又到咗星期一

幾時先七點

仲有56分鐘咋嘛

呢個好搞笑

豬狗大戰

又到聖誕喇

做咩有人負皮我

呢三款有綠帽版

肯肯定係飛揚

因為唔想出文

今日有文

有咩

我懂的

我一向都唔會負皮人

熱愛出文

校對中

二十三分鐘倒數

最後校對中

上回講到日倫將飛揚手上嘅資料都合拼，合成一幅超完整地圖。
日倫話要計劃路線。
要入去神秘工廠？
當然...唔入去就查唔到啲乜。
日倫邊食邊計劃，飛揚就邊食邊偷聽。
飛揚偷聽到呢邊嘅人都真係覺得呢邊開始穩定。
仲開始有官商勾結嘅情況。
有乜嘢驅使呢區局勢靠穩？真正嘅原因呢？
佢哋都唔知解放軍將會接手深井...如果知道...又會點諗？
對飛揚而言...始終唔覺得係一件好事...
飛揚始終覺得...俾解放軍接手...會更加危險...
或者喺呢個年代嘅人...早就忘記六四...但飛揚未忘...
假如你覺得警察守住唔穩陣...怕革命軍會由特殊區攻出嚟...讓解放軍守住就好嘅話...
飛揚唔覺得解放軍會係守囉...
出面嘅人唔知道特殊區係咩情況...但飛揚知道...
西貢獻命就唔好講...之但係...天門...
假如俾解放軍入到屯門...瓦解西貢獻命嘅勢力...直接包圍天門所控制嘅元朗及天水圍...
天門有逆行者幫拖...迫狗跳牆反攻出嚟...唔好話要攻陷屯門...深井...直攻出嚟荃灣建立防線...同青衣嘅解放軍基地對峙都仲得！
唔係喇...講多兩講又真係...有啲奇怪...
西貢獻命...同解放軍...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 09

西貢獻命...係國安局嘅走狗...

而家嘅屯門...西貢獻命都唔知去晒邊...就只係喺小欖先會見到佢哋...

咁啱...而家就話深井會由解放軍接手...

唔通...解放軍同國安局...

似喇！大家都係為支共辦事...

唔止佢哋兩個...就連我哋SPIRIT...都係接佢哋嘅委託...

假如真係已經傾好晒...

解放軍接手深井後，下一步就係大軍進攻屯門...

西貢獻命係國安局嘅走狗，絕不反抗...解放軍就可以不費吹灰之力收回屯門...

然後...再加埋我哋SPIRIT...對付天門！

啱喇啱喇...縱使天門背後有逆行者撐住...都已經四面楚歌！

唔使幾耐...整個特殊區就可以完全收回！

最大嘅反抗勢力玩完...香港都玩完...

果然...堅硬嘅堡壘都係由內部破壞！

喺我推測緊局勢發展嘅同時，日倫都好努力咁撳撳撳撳部電話。

食完個麵，飲住杯嘢飲...等日倫計劃...

時間都過得好快...不知不覺原來已經三點幾...

「搞掂...」日倫飲多啖凍檸水，「你都開嚟睇睇。」

『哦哦...好...』咁快就搞掂？我仲以為要搞多兩三個鐘...

我都拎部電話出嚟，開返個SPIRIT App...

畫面所見...幅地圖多咗好多線！

實線虛線...唔同顏色嘅都有！

唔止....唔止線...沿住啲線睇到去神秘工廠...多咗好多唔同顏色嘅符號！

呢啲符號...又係代表啲咩㗎呢？

「嗯？睇唔明？」日倫打量住我。

『嗯嗯...真係睇唔明...』我都冇開到聲...日倫都察覺到我睇唔明幅地圖...

「唔明唔緊要～跟我行就得喇。」日倫飲埋最後一啖凍檸水就起身。

『哦...喂喂！行喇？等埋等埋！』我飲埋最後一啖凍檸茶都起身，跟住日倫行出餐廳。

跟住日倫身邊，喺天橋上行。

所行過嘅路，都係上次同羅羅去神秘工廠交收嘅路。

由身邊有唔少工人行過...企喺欄邊食煙...到越嚟越少人...一個人都冇...

橋下嘅馬路都係冇車經過...

「去到呢度，橋下面都已經唔安全...有好多地方都被監控...所以都係繼續行天橋過去。」日倫雙手插褸袋，繼續望住前方行。

『哦哦...』就咁睇都似喇...

我哋繼續喺天橋上向住神秘工廠方向行...直至到離遠見到秘神工廠嘅銀色圍牆...

日倫挨喺欄杆，望住神秘工廠。

『呃...而家我哋...』我都未問晒成句...

「等～」日倫眼定定咁望實遠處嘅神秘工廠。

『吓？等咩吖？』我都喺幾棟廢棄嘅工業大廈之間，望住遠處嘅神秘工廠。

「好快你就知～」日倫帶住微笑點點頭。

好快...就知？

當我正想挨近欄杆之時...

我感覺到電話震震...

我拎部電話出嚟睇一睇：『係...綽姿...喂？』

我一接聽後，聽筒就傳嚟綽姿把冷淡聲：「你喺邊？」

『我？我喺...荃灣...』我都未將想講嘅說話講完...

「我叫你接委託你就去咗荃灣？」就被綽姿打斷咗。

『咁冇委託符合你要求吖嘛...』又係你話要接啲有價值嘅...

「俾咗成日時間你都接唔到一個委託返嚟，去荃灣做乜鬼吖？」綽姿繼續責怪我。

『我...我今朝咁啱遇到日倫...』我又未將想講嘅說話講晒出口...

「立即同我返嚟！」又被綽姿打斷！

『吓？立即...』我又未講完...

日倫就向我伸出手：「俾我聽～」

『哦哦...』我就交部電話俾日倫。

日倫接過我手上部電話後：「喂～係吖...邊係呢...咁啱姐...又唔好咁講...哈～你咁睇我㗎...又唔好講到我咁衰...真係咁啱...冇...邊有目的姐...」

日倫同綽姿傾到好似...打情罵俏？

「諗住調查荃灣嗰間神秘工廠咋嘛...你知邊間嘅...有冇興趣一齊？哈～反正而家全個香港區域都冇高價嘅委託接，俾你喺秘神商人買到精神液返嚟都唔擺得耐。反而查到有用嘅情報嘅話，就可以拎去賣...條數你識計嘅...咁好啦～我Send埋啲資料俾你睇住先，你過嚟搵我哋啦...等你吖～」日倫遞返部電話俾我。

我望住部電話...收咗線：『綽姿而家過嚟吖？』

「嗯...」日倫都拎自己部電話出嚟撳一撳，「佢啱啱放學...而家返去換衫拎埋裝備過嚟。」

『哦...』好彩日倫講得掂綽姿～

老老柒柒唔好話要我講服綽姿過嚟同我哋一齊調查神秘工廠...就係要我自己跟住日倫去調查，綽姿都唔會俾啦～

「而家我哋就...慢慢等。」日倫袋返好部電話，繼續挨住喺欄杆，望住遠處嘅神秘工廠。

『嗯...』我都企喺日倫身邊，同佢一齊挨喺欄杆望住神秘工廠。

時間一分一秒咁過...好快就到咗黃昏...

“吱～”天橋下面不時都會有一隊隊銀色巨型貨車車隊駛向神秘工廠...

“吱～”又不時有一隊隊銀色巨型貨車車隊由神秘工廠駛出...

假如貨車裡面全部都係載住SPIRIT嘅原材料...咁都真係幾多...

會唔會真係...咁多？

就喺我心中盤算緊之時...我感覺到...有人行緊過嚟...

我望一望天橋之中...正正就有個嬌小嘅...黑色身影行緊過嚟...

越行越近...越近越清楚...清楚見到呢個著住黑色毛毛大褸嘅嬌小身影係...綽姿！

綽姿怒氣沖沖咁向住我哋身處嘅方向衝過嚟！

『綽...』當我正想行近綽姿面前，迎接佢之時...

綽姿一手就推開我！

『哎吖...』我被綽姿推開兩步！

綽姿一手就捉住日倫褸領：「唔使講張地圖一定係你呃返嚟㗎啦！」

地圖？呃返嚟？

今晚出完

三句預告

「唔好咁講～唔好咁講～」日倫雙手舉起，投晒降咁，「係交換情報姐。」

嗯？交換情報？地圖？係指...

「交換情報？」綽姿再用力一捉日倫褸領，「你啲情報好價錢呀？！」

好準時咁出完
你睇幾快又到咗星期一出文

有人係咁狙擊我

我每個回覆都有一個負皮

一定係飛揚 佢覺得你啲改文受歡迎過佢

鬼叫星期六日無文咩

佢勤力啲未得囉

最多今晚唔改你文

睇嚟有負皮朋友出現了

我呢啲揚記真能量係唔會負皮人㗎

我已經好勤力㗎喇

唔睇連登都唔知依家黨鐵會查輕鐵

當睇新聞

要做正經嘢上TG啦

呢個人相當有嫌疑

「唔好咁講～唔好咁講～」日倫雙手舉起，投晒降咁，「係交換情報姐。」

嗯？交換情報？地圖？係指...

「交換情報？」綽姿再用力一捉日倫褸領，「你啲情報好價錢呀？！」

「唔係嘅...點夠樓主啲文值錢吖...」

重點係我都係大西北 好彩無遇過
但係十幾廿人捉學生真係

輕鐵唔撚搭 而家要等成半個鐘
上次路過輕鐵站 有個阿叔都話明明整返好晒 就係唔撚開足 搞到啲人覺得係有人搞事先要等咁耐 卑鳩鄙

即刻轉身射個三分波

一文不值

欺善怕惡

真
行仲快

所以應該要爭取返九巴多返大西北線
好似話要去元朗同天水圍咁 而家差唔多可以話只可以搭黨鐵

講服

新讀者留名

睇嚟你好易成為姐姐仔嘅目標

點解吖

ochinchin
姐姐仔最愛

屌
係就最好啦

早
絕影巴開始有兩個負皮

日本人你好

有邊個唔易

佢係有鳩嘅都愛

獵物

妹妹仔早
有兩個負皮朋友

halo

各位早晨
唔記得叉電添

有幾長

連登仔個個 30cm 是常識吧

長過飛揚

得30cm咋

冇可能出得過我

我嗰碌係真心正 唔止得個長字

短小精幹

又長又粗又硬又直

今日仲未見絕影巴嘅

係喎
平時佢喺呢個時數應該改緊文
不過都唔知佢返工定讀書

我記得佢講過係讀緊書嘅幼幼

就快就快

就快校對完

仲有三分鐘
終於上水喇

上回講到日倫計劃好，叫飛揚睇睇。
飛揚一睇，幅地圖多咗好多線同圖形。
只係用咗兩三個鐘就搞掂，日倫真係好勁。
食飽日倫就話行得。
咁快就行動？
飛揚跟住日倫行，所行過嘅路，都係上次同羅羅去神秘工廠交收嘅路。
到去望見神秘工廠，日倫話要等。
等？等咩吖？
就喺呢個時候，綽姿打嚟。
綽姿知道日倫喺飛揚身邊，就叫飛揚立即返去。
日倫話俾佢同綽姿傾。
傾咗幾句，話綽姿會過嚟喎！
老老柒柒唔好話要飛揚說服綽姿過嚟同佢哋一齊調查神秘工廠...就係要飛揚自己跟住日倫去調查，綽姿都唔會俾啦～
時間一分一秒咁過...好快就到咗黃昏...
“吱～”天橋下面不時都會有一隊隊銀色巨型貨車車隊駛向神秘工廠...
“吱～”又不時有一隊隊銀色巨型貨車車隊由神秘工廠駛出...
假如貨車裡面全部都係載住SPIRIT嘅原材料...咁都真係幾多...
會唔會真係...咁多？
就喺飛揚心中盤算緊之時...佢感覺到...有人行緊過去...
飛揚望一望天橋之中...正正就有個嬌小嘅...黑色身影行緊過去...
越行越近...越近越清楚...清楚見到呢個著住黑色毛毛大褸嘅嬌小身影係...綽姿！
綽姿怒氣沖沖咁向住飛揚身處嘅方向衝過嚟！
『綽...』當飛揚正想行近綽姿面前，迎接佢之時...
綽姿一手就推開飛揚！
『哎吖...』飛揚被綽姿推開兩步！
綽姿一手就捉住日倫褸領：「唔使講張地圖一定係你呃返嚟㗎啦！」
地圖？呃返嚟？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「唔好咁講～唔好咁講～」日倫雙手舉起，投晒降咁，「係交換情報姐。」

嗯？交換情報？地圖？係指...

「交換情報？」綽姿再用力一捉日倫褸領，「你啲情報好價錢呀？！」

『呃...其實係唔係講緊...』我都未將想講嘅說話講完...

綽姿一手推開日倫！再行到我面前！指住我個鼻：「你個死蠢知唔知入面嘅地圖幾咁寶貴吖？你交俾佢？！」

『呃...交換姐...』係囉...咁日倫都有付出㗎嘛...

「哎吖...」綽姿冇眼睇我咁擰晒頭，「點解我嘅隨行者咁蠢㗎...」

呃...乜真係好蠢咩...

「你又唔咁話佢啦～」日倫行到綽姿身邊，拍拍佢膊頭，「都係為咗得到更多情報姐～」

綽姿怒視住日倫：「你仲好講？！」

「唔好咁啦～」日倫仲係帶住微笑，「得到更多情報，賣到更多錢，大家都有著數～」

「唉...」綽姿抖咗啖大氣，再怒視住我，「唔使問喺神秘商人買精神液返嚟又係你講俾佢聽㗎啦？」

『呃...』好似...好似係有提過...

「唉吖...點解吖...」綽姿皺晒眉，「點解我嘅隨行者可以蠢成咁㗎？！」

呃...好大問題咩？

日倫帶住微笑摸摸頭：「唔好咁啦～又唔係啲咩大不了嘅情報～」

「你唔好扮嘢吖！」綽姿又怒視住日倫，「唔係你知道啲精神液係喺神秘商人買返嚟唔係咁新鮮唔擺得耐，邊有藉口叫我出嚟同你一齊去查嗰間工廠吖？！」

呃...點解講到好似咁有機心咁嘅...

日倫又一面無辜：「咁唔使佢講，我見到啲精神液都估到啦～」

綽姿又一手捉住日倫褸領：「你仲上埋我屋企添？！」

日倫又舉晒手：「又唔係第一次～」

綽姿再用力捉實日倫褸領：「問題係你今次冇問過我...我亦冇話俾你嚟吖！」

日倫又死晒狗咁：「係係係...下次唔敢～」

『係咯係咯...都唔...』我都仲未將要講嘅嘢講完...

「你仲好意思出聲？！」綽姿又走嚟我面前，指住我個鼻，「我真係冇見過咁蠢嘅隨行者！佢係調查型行者嚟㗎！對佢嚟講所有資訊都係有用情報！」

『呃...』呃...我都唔知講咩好...

「唉...」綽姿冇晒氣咁行去欄杆...挨一挨，「好心你就提防佢啦...」

日倫行到去綽姿身邊：「你又唔好講到我咁衰...」

綽姿冇出聲，但就怒睥住日倫！

日倫又舉晒手投降咁：「係係...唔講唔講～」

「唉...」綽姿又好無奈咁，「點吖？而家要點做吖？」

日倫疑惑咁打量住綽姿：「你冇睇到個計劃㗎咩？」

綽姿又怒視住日倫：「睇到你呃咗幅圖返嚟都眼火爆啦！仲點睇落去呀？！」

日倫又扮晒無辜咁揮晒手：「係係係...我哋而家呢...等...等再夜啲先。」

綽姿冇出聲，淨係挨喺欄杆，望向遠處嘅神秘工廠。

既然綽姿都冇舉動，我都只好學佢咁挨喺欄杆，望向遠處嘅神秘工廠。

“吱～”天橋下面仲係久唔久都會有一隊隊銀色巨型貨車車隊駛向神秘工廠...

“吱～”又久唔久有一隊隊銀色巨型貨車車隊由神秘工廠駛出...

我哋三個都靜靜咁等...

然後...天橋嘅燈都開始亮起...

然後...天色都開始深...

然後...街上嘅街燈亦都亮起...

然後...然後都到咗夜晚...

街道上就只有暗黃色嘅街燈照明...

而最光最亮嘅...就只有...遠處嘅神秘工廠...

「差唔多...」日倫對眼突然一紅！

「嗯...」綽姿對眼都紅咗一紅！

用...要用精神液喇？

我都伸隻左手入褸袋，用力一捏支Level 2精神液！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

當道寒意游到上頭之時…

「Help Me...」女仔聲...

「Please...」又要係...講英文？

「Please...Help！」點會又係...講英文嘅...鬼妹仔？！

「喂...飛揚？」係日倫把聲，「做乜呆晒咁？」

「佢係咁...」綽姿擰擰頭，「次次都係...」

『呃...係係...冇嘢...』點解...呢兩次都係...聽到講英文嘅鬼妹？

「哦...咁我哋行咗過去先。」日倫就開始行落樓梯。

『吓？就咁行過去？』咁張揚？

「跟住佢做就得㗎喇。」綽姿都冇異議咁跟住日倫身後行。

『哦...』連綽姿都冇異議...我都只好照做啦。

我同綽姿就跟喺日倫身後行...行落天橋...

喺馬路旁邊嘅行人路上行...喺暗黃色嘅街燈照射之下行...

行咗只有幾步...只係過咗一個街口...突然！

日倫一跳！就跳咗上一棟危樓！

說時遲...那時快...綽姿都跟住日倫身後一跳！都跳咗上危樓之中！

跟住...跟住！

我都立即一跳！跳上危樓！

喺危樓之間行...呢度裡面都係黑漆漆咁...

冇牆...就只有爛柱...仲有一地都係碎石...

而喺裡面望返出去...都唔覺得好光...

陰暗嘅環境...最適合我哋行動...

繼續跟住日倫身後慢慢行...行到嚟危樓嘅盡頭...日倫又望住對面棟危樓一跳！

綽姿又緊隨其後跳入對面棟危樓！

再跟...再跟！

我都立即跳入對面棟危樓！而喺落地嗰一步...面前正正有個大窿！

『嘩嘩呀！！！』我立即再向前一跳！跳過大窿！

綽姿回頭冷眼望一望我...擰擰頭後繼續跟住日倫向前行。

做...做咩姐...有窿吖嘛...

而家置身喺呢棟危樓...抬頭一望...個頂都穿晒一個個大窿...

再行出少少...行多幾步...直頭成個頂都冇咗！

可以見到...見到頭上被一片夜幕所包圍...

我真係開始感覺到...黑夜先係屬於我哋SPIRIT...

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 10

夜幕之下，我哋三個黑色身影就喺棟廢棄嘅工業大廈之上行...

日倫行上瓦礫，拎住部電話喺手撳撳撳...

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 09 Upload上Facebook同紙言

我發現iOS左上角個時鐘久唔久會食咗一分鐘
即係明明7:00 佢仲係會顯示6:59
當一跳 就跳到7:01
已經唔係第一次

真心咩

咩OS version

長知識

真吖 之前都試過

最新喇

好似一樣喎

高才鳩係百科全書

google啫

各位聖誕快樂

博學多才就真

破刃聖誕快樂

聖誕快樂
同手足一齊過

同手足一齊過最幸福

各位早晨
春天到喇

又熱又濕

成大舊烏雲又未落得出雨

準備好

上回講到綽姿一嚟到，就捉住日倫嚟鬧。
原來飛揚唔覺唔覺就俾日倫套咗唔少料！
點解飛揚咁鬼蠢㗎？！
綽姿真係冇咁好氣...
大家都聽日倫講話等。
等到天黑就開始行動。
飛揚精神化之時，又聽到鬼妹仔嘅求救聲。
點解又係鬼妹仔？
綽姿同飛揚都跟住日倫行動。
行落橋...喺馬路邊行多幾步...日倫就跳上危樓...
綽姿同飛揚都跟上。
繼續跟住日倫身後慢慢行...行到嚟危樓嘅盡頭...日倫又望住對面棟危樓一跳！
喺危樓入面行到盡頭，日倫又跳到入對面棟危樓！
綽姿又緊隨其後跳入對面棟危樓！
再跟...再跟！
飛揚都立即跳入對面棟危樓！而喺落地嗰一步...面前正正有個大窿！
『嘩嘩呀！！！』飛揚立即再向前一跳！跳過大窿！
綽姿回頭冷眼望一望飛揚...擰擰頭後繼續跟住日倫向前行。
做...做咩姐...有窿吖嘛...
而家置身喺呢棟危樓...抬頭一望...個頂都穿晒一個個大窿...
再行出少少...行多幾步...直頭成個頂都冇咗！
可以見到...見到頭上被一片夜幕所包圍...
飛揚真係開始感覺到...黑夜先係屬於佢哋SPIRIT...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 10

夜幕之下，我哋三個黑色身影就喺棟廢棄嘅工業大廈之上行...

日倫行上瓦礫，拎住部電話喺手撳撳撳...

綽姿就跟喺日倫身後行...

我見綽姿都冇拎電話出嚟，即係我都唔使拎啦～

咁好啦～繼續跟喺佢哋身後行。

沿住瓦礫行...好小心咁行...

行到差唔多到盡頭之時，日倫除件大褸...

綽姿都除件大褸，同日倫一齊將件大褸放埋一邊後，笠起頂帽，拉起衫領。

我都快快手手咁跟住做...

當一切都準備好，我哋三個都企喺危樓邊...望住條馬路。

唔...有咩好望呢？

過咗一陣...食咗一陣冷風...

“吱～”我聽到遠處...

“吱～”係...

我回頭一望...就望到...

“吱～”遠處正正就有隊銀色巨型貨車車隊，向住呢邊駛緊過嚟...

“吱～”好幾架銀色巨型貨車喺我哋下面...面前經過之後...

日倫同綽姿一跳！就跳上其中一架銀色巨型貨車嘅車頂！

嘩屌又講都唔講聲！

我都立即跟住跳！好彩及時趕得切跳到落綽姿身邊！

“吱～”雖然話巨型貨車都開得幾快...之但係精神化之下嘅我，都仲可以企得好穩！

而日倫就企喺最前，拎住部電話撳撳撳...

『呃...係呢...我哋咁樣企喺貸車頂...唔怕會俾啲CCTV影到咩？』你又唔好話我柒撚懵懵咁乜都唔記得吖...我仲記得巨型貨車車隊駛經嘅路線都有CCTV影晒㗎！

「唔怕...」綽姿擰擰頭，「佢喺度入侵緊啲CCTV。」

『入...』入侵緊啲CCTV？

「嗯...」日倫邊撳撳撳撳部電話，「我而家正逐部入侵...因為入侵嘅時間唔可以太長...你果然係有睇過計劃。」

綽姿冇出聲...只係望望左右兩邊。

綽姿佢...係有睇過日倫嘅計劃？

睇過咪睇過囉～做乜唔認姐～

“吱～”巨型貨車車隊一直向住神秘工廠高速行駛！

望住神秘工廠越嚟越近...越嚟越近...越嚟越接近巨型銀色圍牆...

“吱...”就喺巨型貸車開始減速之時...日倫同綽姿就向住圍牆上一跳！

喂喂...又唔講聲！

我都立即跟住佢哋跳上圍牆！

望住就嚟跳到上圍牆頂...但就好似...差少少...唔係好夠力咁...

仆街喇！真係唔多夠力添！

我雙手捉實圍牆邊！日倫同綽姿就立即拉我上去！

『唔該...唔該...』好彩有幫拖姐...

喺高高厚厚嘅銀色圍牆之上...站穩陣腳...望一望...

巨型銀色圍牆之上...都係以金屬製造...

都真係幾...滑...

不過唔怕！精神化之下，平衡力非常好！

“咔！吱！”圍牆嘅大門正在打開！

而我哋三個都居高臨下咁，望住圍牆外嘅銀色巨型貨車車隊，以慢駛駛入神秘工廠！

期間仲有幾盞大射燈由遠處射向巨型貨車...

一架又一架銀色巨型貨車駛入神秘工廠...日倫同綽姿就跳落下面條鐵製吊橋！

當然我都立即跟住跳落去！

『嘩！』不過就好似大力咗少少...

綽姿一手撳住我個嘴細細聲講：「殊！小心啲得唔得？」

『嗯嗯...』一時失手姐...

日倫一邊鬼鬼祟祟咁喺鐵製吊鐵上行...一邊撳撳撳部電話...

我同綽姿又小心翼翼咁緊近其後！

我偷偷望望吊橋下...都幾鬼高...

而四周都有唔少射燈射住...又或者照嚟照去..

然後當我哋行到嚟...被一盞定點射燈射住嘅位置...

突然！盞燈移一移開！

飛揚好廢……

我哋三個又鬼鬼祟祟咁後過之後，射燈再照住我身後嘅位置！

唔止嗰一盞...仲有前面幾步嗰盞...仲有就嚟掃過嚟嗰盞...

總係啱啱好照唔到我哋...

『呃...都係日倫控制緊？』我就細細聲咁問一問。

「嗯...」日倫一邊撳撳撳部電話，一邊細細聲答，「我一路入侵緊路經會遇到嘅監控系統...仲有...叫我做黑影。」

『哦哦...Sor...』真係唔習慣...總係覺得叫返名會親切啲...

繼續跟住日倫身後喺鐵製吊橋上鬼鬼祟祟咁行...

然後就跳到落一座建築物頂...鬼鬼祟祟咁行到去樓邊偷偷望落樓下...

望到喺地面都有唔少...解放軍巡邏緊！

仲要個個都Full Gear...

日倫打量住喺下面嗰六個巡過嘅解放軍士兵：「睇嚟守衛森嚴...」

『嗯...仲好似...比之前...』我唔敢講落去...望一望綽姿...

唔好唔記得日倫係調查型行者嚟㗎！對佢嚟講所有資訊都係有用情報！

我有好好記住㗎！

「嗯...」綽姿點一點頭，「比起之前...裝備有顯著提升。」

嗱～綽姿自己講出嚟㗎～即係唔怕講啦～

「我都覺得...」日倫諗一諗，「佢哋嘅裝備有啲唔同...同平時見開嘅解放軍。」

『佢哋身上嘅裝甲...手上嘅長槍...明顯更先進...』雖然我都唔係同老解有過好多次接觸...

「會唔會係...」綽姿諗一諗，又望住遠處六個巡緊嘅Full Gear解放軍士兵，「會唔會係新成立嘅特種部隊？」

「係都唔出奇...」日倫又諗一諗，「我都收集過有關解放軍嘅情報...好似話...針對特殊情況...成立特種部隊...」

針對特殊情況？

綽姿雙眼發紅光咁睥住日倫：「你又唔早啲講？」

「唔記吖嘛～哈哈～」日倫摸住頭傻笑～

真係唔記得咩？

「不過呢樣都唔係重點...重點係...」日倫遞部電話俾我同綽姿睇...

我就望到日倫手上部電話...正正就顯示緊...一幅地圖...

係我哋而家身處嘅地圖...

而地圖上...仲有六個...黑色身影...移動緊？

今晚出完

三句預告

嗰六個黑色身影...正正就喺巡緊過嚟我哋腳下...六個Full Gear解放軍士兵...

有咩問題呢？

點解日倫會覺得呢六個Full Gear解放軍士兵係重點呢？

好彩係跟綽姿 跟其他執行者嘅話 早就死咗喇

想問既然老解有spirit原材料 點解自己唔用係士兵身上

國安掙係識用原材料整嘢
老解掙係識製造原材料

而家就合作

呢個問題我打個比喻
你將鐵同火藥交俾原始人 佢會唔會識整槍

果然係高才鳩

因為我assume左運去佢哋廠係佢哋製作😂

+1

同埋真係好想飛揚可以係綽姿面前展現實力 拖得太耐啦

製作都分咗好多個程序
留意返會展嘅三人會議

天時地利人和

妹妹仔做咩唔開心

窮

聖誕節仲要使錢㗎

各位早晨
痴線咩季節嘅天氣

差不多冬至 一早一晚還是有雨

我呢邊而家雨粉粉

即刻凍咗兩三度

我啱啱又要著返件褸

Python 弱掉了！支那工程師開發「文言文程式語言」，讓你的 coding 充滿文學情懷

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
屌 個comment

2020年 支共to do list又加多樣

仲趕緊文

好努力

努力校對中

上回講到飛揚佢哋一行三人繼續喺危樓裡面行。
行到去樓邊，就跳落去駛去神秘工廠嘅巨型貨車車頂。
利用巨型貨車送飛揚佢哋去神秘工廠，日倫一路上都入侵四周嘅CCTV。
因為只可以短時間入侵...所以只可以邊接近，邊入侵。
呢啲其實綽姿都知。
明明有睇過計劃又要唔認～
到去到神秘工廠，三人都跳上銀色圍牆上。
當然飛揚又雞手鴨腳咁啦～
好彩有日倫同綽姿幫拖姐～
喺鐵製吊橋上潛行，日倫一路都有入侵四周嘅監控系統。
而飛揚就發現，神秘工廠裡面有唔少解放軍士兵巡邏。而且佢哋嘅裝備...明顯係先進啲...
「會唔會係...」綽姿諗一諗，又望住遠處六個巡緊嘅Full Gear解放軍士兵，「會唔會係新成立嘅特種部隊？」
「係都唔出奇...」日倫又諗一諗，「我都收集過有關解放軍嘅情報...好似話...針對特殊情況...成立特種部隊...」
針對特殊情況？
綽姿雙眼發紅光咁睥住日倫：「你又唔早啲講？」
「唔記吖嘛～哈哈～」日倫摸住頭傻笑～
真係唔記得咩？
「不過呢樣都唔係重點...重點係...」日倫遞部電話俾飛揚同綽姿睇...
飛揚就望到日倫手上部電話...正正就顯示緊...一幅地圖...
係佢哋而家身處嘅地圖...
而地圖上...仲有六個...黑色身影...移動緊？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

嗰六個黑色身影...正正就係巡緊過嚟我哋腳下...六個Full Gear解放軍士兵...

有咩問題呢？

點解日倫會覺得呢六個Full Gear解放軍士兵係重點呢？

等到六個Full Gear解放軍士兵喺腳下巡過之後...

「真係估唔到...」綽姿細細聲講...又諗一諗...

估唔到？估唔到啲乜？可唔可以講清楚啲？

「嗯...」日倫點點頭，「係SPIRIT嘅物質...」

『吓？』係SPIRIT嘅物質...『係...係喎！』

差啲唔記得...黑影絕非黑影！

係...係掃唔到！掃唔到嘅SPIRIT物質！

日倫點點頭：「解放軍...竟然用我哋嘅物質...製造裝備...」

「嗯...」綽姿又望望橋下...四周，「有設施用上SPIRIT嘅物質就已經夠奇怪...估唔到...就連裝備...」

係咯...點會就連裝備...

『咁佢哋會唔會好似我哋咁，裝甲上會有好似光盾咁嘅紅色精神能量保護？槍射出嚟嘅唔係子彈...係好似激光咁嘅紅色精神能量？』如果係咁...就可怕喇...

「唔會...」日倫擰擰頭，「佢哋身上感覺唔到氣息。」

氣...氣息...

「嗯...」綽姿點點頭，「頭先佢哋喺正我哋腳下經過，就連半點氣息都感覺唔到。」

冇錯喇...係氣息...

冇氣息嘅話...即係...

「佢哋只係用咗SPIRIT嘅物質製造裝備同武器...冇用到精神能量...」日倫諗一諗，「至少而家仲係。」

至少而家仲係？

係咩意思？

「咁點解...」綽姿諗一諗，「佢哋用到SPIRIT嘅物質...唔止整設施...仲可以整到裝備...」

『唔通...解放軍同我哋...有啲咩交易？』我又諗返起...會展...

唔止解放軍...仲有國安局...

我哋三者之間都好似有...好重大嘅交易...

斷

日倫都望望橋下...四周：「就算有乜交易...都冇可能...冇可能牽涉到SPIRIT嘅物質...要知道...冇幾多人知道SPIRIT物質嘅事。」

冇幾多人知道...即係邊個先知？

片翼？

「你所指嘅冇幾多人知道...」綽姿都未問完...

「我都唔清楚...」日倫擰擰頭，「唔敢亂講。」

連日倫都唔清楚？

日倫已經係...調查型行者...

日倫又拎住部電話撳撳撳：「睇嚟真係要再深入啲調查先得...」

深入啲...可以仲點深入呢？

「跟我嚟...」日倫繼續行動。

我同綽姿就跟住日倫身後，鬼鬼祟祟咁喺鐵製吊橋上行。

一路上，日倫都入侵監控系統。

好明顯，佈滿四周嘅黑色半圓球CCTV影唔到我哋。

所有射燈都照唔到我哋...避開我哋。

我哋三個行幾步...又跳一跳...跳向對面條鐵製吊橋...跟喺兩個Full Gear解放軍士兵背後行一段路...

嘩屌...又係蠢撚過啲NPC㗎喎！都跟得幾近，咁都察覺唔到？

然後跟到差唔多到盡頭...又一個轉身跳上隔離條鐵製吊橋！

繼續由日倫帶頭...我同綽姿緊隨其後！

而我都有細心留意橋下...

除咗有唔少Full Gear解放軍士兵巡緊...仲有唔少著白色長袍嘅...研究人員？

睇佢哋個Look...真係好似喎...

唔少著住白色長袍嘅研究人員喺大樓同貨倉出出入入咁...

仲有唔少工人坐住啲鏟車...又者係啲拖車拖住一箱箱貨...

唔知嗰啲...一箱箱黑色嘅箱...裡面又載住啲乜㗎呢？

我都邊跟住綽姿身後，邊拎部電話出嚟掃一掃...

掃唔到...

嗰啲黑色箱都係黑色...掃唔到裡面...

咁即係話...嗰啲黑色箱...都係以SPIRIT嘅物質製造...

日倫一跳！就跳上一個貨倉頂！

我同綽姿都立即跟上！一跳！

日倫撳住部電話，企就貨倉邊：「成個倉都係以SPIRIT物質製造...入侵唔到...」

『咁...咁點算？』其實跟住要點做？

日倫袋返好部電話：「入侵唔到就開唔到門...唯有等。」

等？

只見綽姿都冇出聲，同日倫靜靜咁等...

然後唔使幾耐...

“吱～”遠處就有架銀色巨型貨車駛緊埋嚟...

“吱...依...”正當銀色巨型貨車停定喺貨倉門前...

日倫同綽姿立即跳上車頂！

我都立即跟住跳！

今次我有反應喇！都跟咗咁耐仲估唔到你哋想做乜咩？

“咔！”貨倉大門打開！

“吱...”銀色巨型貨車就慢慢咁駛入去...

我哋三個就踎喺車頂...偷偷咁觀察貨倉裡面嘅情況...

“吱...依...”當銀色巨型貨車停定後...

「走啦走啦！快啲走啦！」

「梗係快啲走啦！呢度咁鬼危險！有乜都留返俾專業人員搞啦！」

「咪就係...我負責揸車㗎咋！」

「仲講...出去啦！」

偷偷望住兩個工人雞咁腳走出貨倉門外...

“咔！”貨倉大門亦都閂埋...

搞乜咁鬼驚吖？

「冇問題...」日倫又拎住部電話撳幾撳，「入咗嚟之後，呢度裡面嘅監控系統入侵到...我哋可以放心行動。」

綽姿就一跳！跳到落地面！

日倫都袋返好部電話，跳落地面！

真係...安全㗎嘛？

我都只好跳落綽姿身邊！再望望四周...

整個貨倉裡面...除咗架銀色巨型貨車之外...仲有好多...好多...電子儀器？

我真係...真係唔多識分...

我估...係電子儀器囉...

有唔少用玻璃幕牆間開嘅空間...裡面又有唔少電子儀器...

然後好似又有幾個黑色箱...

呢個...一啲都唔似係普通嘅貨倉...

咁究竟係...用嚟做乜㗎呢？

今晚出完

三句預告

[Day 19－神秘工廠] PART 11

日倫同綽姿都拎住部電話左行右睇。

我都橫視整個貨倉... 樓底好高...上面仲有一條條又直又橫嘅工字鐵。

已經將[Day 19－神秘工廠] PART 10 Upload上Facebook同紙言

最緊要條J冇斷

文

都係唔夠

多過1500字㗎喇

飛揚條J斷咗

麻煩飛影巴繼續改文

而家改定 星期六日出啦

人地叫絕影
不過飛揚+絕影

風化影

盲生

好鍾意睇佢post嘅新聞

灰風飛影

好名好名

仲以為你會繼續加埋其他讀者嘅名落去添

等你繼續加

今晚先

要去lunch

J早晨

妹妹仔早晨

咩咕咪早晨

power off早晨

影影早晨
肚仔餓

各位早晨
話咁快又星期五

俾個髮型師慫恿
剪咗個柒頭

會唔會因為襯你先慫恿你剪

食完

咁啱
我而家都剪緊頭髮

屌你

我都差唔多 然後又去趕文

柒唔柒先

剪完個髮型師有冇話好襯你姐

陣間自貼

你同佢講 你幫我剪個咁嘅頭係咩意思

等你自貼

開始趕文

算了，好柒

應該又係因為襯你先幫你剪

唔緊要啦 頭髮會長㗎嘛
每次剪衰咗 我都會咁同自己講

聖誕節就好加速啦

寫多幾千字

單身狗聖誕節就係要忙於趕文 唔係仲有咩做

上回講到日倫部電話掃到橋下面嘅解放軍士兵，用上SPIRIT物質製造嘅裝備。
咁講法會唔會都有紅光防護罩同射激光㗎？
日倫同綽姿都話唔會，因為喺佢哋身上感覺唔到氣息。
起碼而家仲未...
而家仲未？
一行三人繼續潛入...沿途都由日倫入侵監控系統。
但嚟到一個貨倉，因為貨倉用上SPIRIT物質建造，所以日倫入侵唔到。
飛揚佢哋就只好等...
等到有貨車駛入，三人就跳上貨車入貨倉。
入到貨倉，車上兩個工人都好似好驚咁...雞咁腳咁走。
咩事咁驚呢？
「冇問題...」日倫又拎住部電話撳幾撳，「入咗嚟之後，呢度裡面嘅監控系統入侵到...我哋可以放心行動。」
綽姿就一跳！跳到落地面！
日倫都袋返好部電話，跳落地面！
真係...安全㗎嘛？
飛揚都只好跳落綽姿身邊！再望望四周...
整個貨倉裡面...除咗架銀色巨型貨車之外...仲有好多...好多...電子儀器？
真係...真係唔多識分...
飛揚鳩估...係電子儀器囉...
有唔少用玻璃幕牆間開嘅空間...裡面又有唔少電子儀器...
然後好似又有幾個黑色箱...
呢個...一啲都唔似係普通嘅貨倉...
咁究竟係...用嚟做乜㗎呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 19－神秘工廠] PART 11

日倫同綽姿都拎住部電話左行右睇。

我都橫視整個貨倉... 樓底好高...上面仲有一條條又直又橫嘅工字鐵。

而喺地面嘅玻璃牆就唔算好高...只係用嚟間開一個個空間...

有啲空間就高咗幾級...裡面有唔少電子儀器...

有啲仲有機械臂...

然後我就跟住日倫同綽姿身後，行上兩級...行入一個以玻璃牆間開嘅...研究室？

我都唔知係唔係應該叫研究室...總之就係一間放咗幾部電腦喺玻璃檯上嘅研究室。

綽姿撳撳部電話：「唔得...佢哋嘅保安系統太複雜。」

吓？咩唔得？

日倫都撳撳部電話：「我嘅情況都係差唔多。」

吓？咩情況差唔多？

綽姿冷眼望住日倫：「你唔好扮嘢喎...調查型行者。」

吓？日倫又扮緊乜嘢吖？睇唔出嘅？

日倫擰擰頭：「係就係我啲工具比你好啲...但都要時間㗎...喂唔好咁多質疑好唔好？信任吖～」

『係咯係咯...信任吖...』既然都一齊入嚟，點解仲要質疑呢？

綽姿又走去望望啲電子儀器：「要幾耐？」

日倫又擰擰頭：「唔會係短時間可以入侵到囉...」

綽姿又摸摸啲電子儀器：「即係偷唔到裡面啲資料啦？」

「唔得啦...一定唔夠時間...」日倫隊部電話俾綽姿睇，「嗱！我冇呃你㗎！」

綽姿望咗一眼：「我冇話唔信。」

咁都話冇話唔信？係信嘅話就睇都唔使睇啦～

準時

『咁啲儀器又用嚟做乜？』既然入侵唔到，就只好用眼同手去分析。

「唔知。」綽姿擰擰頭，又行去另一邊望望啲儀器。

嘩...多撚謝喎真係...

「就咁睇有啲係搬運嘅儀器。」日倫又去另一邊望望啲儀器。

嘩...我都睇得出嘅...嗰啲機械臂吖～運輸帶吖～

日倫再觀察其他儀器：「真係見都未見過...」

綽姿又接住講：「你都未見過？」

係咯係咯！日倫係調查型行者嚟㗎嘛！唔係見多識廣㗎咩？

日倫再細心觀察，擰一擰頭：「真係未...呢啲儀器...設備...好奇怪...」

奇怪？點奇怪法先得㗎？

「我以為你冇嘢係未見過。」綽姿行落兩級...行去對面間研究室。

「嘩...你又唔好咁抬舉我...我都只係一個執行者姐...」日倫又跟住綽姿行去對面間研究室。

咁你又唔好咁謙虛...

我都跟住佢哋兩個行去對面間研究室...睇睇啲黑色箱。

一個又一個長方形黑色箱...高到去膝頭...闊就攤開手咁闊...

綽姿撳撳部電話：「打唔開。」

日倫都撳撳部電話：「我都係...用上SPIRIT嘅物質製造。」

『你係指...呢啲黑色箱都係同我哋嘅裝備一樣？』我摸摸個黑色箱。

「嗯...」日倫點點頭，「放喺呢度咁多箱都係...全部都解唔開...亦掃唔到裡面係載啲乜。」

『點會咁㗎？』用上SPIRIT物質製造嘅黑色箱...竟然喺同解放軍有關嘅工廠裡面出現？

「我都一直好好奇...」日倫又行返落兩級...向住銀色巨型貨車方向行。

我同綽姿都跟住日倫身後...行到嚟銀色巨型貨車車尾。

日倫摸一摸車尾，然後撳撳部電話：「我就好奇解放軍點會有我哋嘅物質...點會整咗咁多設施...所以一路追查...追查...」

『咁究竟查到啲乜呢？』好心急想知呀！

「好快...好快...應該唔使幾...」突然！日倫停咗口！又停晒手！

做...做咩？

就連身邊嘅綽姿都...都好似硬晒咁...企定定...

咩...咩事？

就喺呢個時候，我感覺到背後...背後有一股極強大且霸道嘅氣息！

呢股...氣息係...

我回頭一望...正正就望到有一個高大嘅身影企正喺我背後！

呢個已經拉高衫領...笠起頂帽...陰暗嘅面容之中有兩點紅光...兩束長長白髮落到胸前... 身上總係有紅色嘅粒子包圍住嘅身影係...片翼！

係片翼...點會係...片翼...係幾時...幾時喺我身後？幾時入咗嚟㗎？！

片翼雙眼再紅一紅：「你哋喺度做咩？」

我...我哋喺度...

嗱呢次我就醒喇！打死都唔出聲！

唔係唔知要點答！我係隨行者吖嘛～唔輪到我出聲吖嘛～我知規矩㗎～

日倫袋返部電話轉身：「我哋係嚟調查。」

係咯～調查吖嘛～我真係知㗎～

「調查？」片翼諗一諗，身上同時閃著閃著紅色粒子，「邊個俾你哋調查？」

吓？咁我又唔明喇...要人俾㗎咩？

「唔可以咩？」日倫攤開雙手，「莫講話我係調查型行者，就算係一個普通嘅隨行者都可以做調查工作。如果唔係，邊有咁多情報賣買？」

嗱！日倫就講得有見地喇！

不過語氣同用詞就好似有啲串嘴...算唔算係以下犯上㗎？

喂我哋SPIRIT嘅階級觀念好重㗎嘛！日倫都係執行者嚟咋嘛！

片翼身上嘅紅色粒子仲係閃著閃著：「呢度係禁止調查。」

呢度係...禁止調查？！

係㗎咩？！

我唔知嘅？！

咁日倫知唔知㗎？綽姿又知唔知㗎？

咁...咁我哋而家入咗嚟喇喎...會點㗎？

日倫接住反問一句：「係幾時連解放軍都列入禁止調查？」

片翼冇出到聲...只係企喺度望住我哋三個。

呃...咁即係點？查得定唔查得？

就喺呢個時候...突然！

“咔！”貨倉大門正要打開！

有...有人要入嚟？！

今晚出完

三句預告

突然！日倫、綽姿同片翼同時向上一跳！

跳...跳上上面？！

唔得喇唔得喇！已經唔容許我再考慮咁多喇！

我都好準時
真係話咁快又星期五 呢個星期過得超級快
好快又到下星期

乖啦

誰又騎著那鹿車飛過

就嚟到聖誕，出多一篇啦

越近聖誕越寂寞

就到聖誕先難有靈感

繼續推

咁夜都未瞓？

最後直路喇

瞓唔落

上床碌幾轉

各位早晨
好凍咗喇

仲著緊短袖

忙住温習，冇時間改文

西伯利亞人

加油 學業緊要

星戰9內裡俾左呢場運動好多啓發……

覺得自己孤軍作戰，就係對方勝利

敢於面對自己，超越自己，才有突破
(香港人的底線極限)

有D人唔係想我地鸁 係想對方輸

以近乎0的比例去對抗强大軍力，衹有堅持至外援力量加入

唔好因為對方數量太多而灰心屈服，事實上我地數目可以俾佢地更多

當牽制力量消失/受控，我地就可以反攻!!

雖然過程中有犧牲，但換來的是最後勝利！！

妹妹仔早
病吖？

星戰由第一集就已經有好革命嘅啟發
因為成個故事都係講點樣推返暴政

power off早

各位早晨
聽朝一早又要去照肝
咁又年幾 時間過得真係好快

影影早

早
空虛寂寞冷

J早
著返條羊毛底褲

腸
泛民輪流當值驅屯公大媽

有人照顧你㗎啦

一定要趕盡殺絕

唔記得咗今日仲係星期日
諗住入嚟睇文

今日已經係星期日 聽日又星期一喇
越嚟越近聖誕

推爆佢

咁早就想推爆

今晚埋文都未爆

J早

高才鳩早
咁就23號

各位早晨
早起去醫院復診

連復診都要坐對情侶喺隔離
俾我黐返住啲公公婆婆啦

好靚
大埔廣福「木球森林聖誕夜」街坊驚呼：原來區議員可以搞呢啲！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正吖

又到咗老尬時間
仲有究研出埋文先 開新Post先出文

好似都係開咗POST先出文好啲

等我自己推幾嘢先

始終都係開新post先出文好似好啲

一齊推

突然諗起聽日就係平安夜 仲未聽Lonely Christmas

發覺自己都未聽添

啱啱聽完
唔覺唔覺又一年

有手足一齊

聖誕大戰
令我諗返起曾經聽過好似係二戰時期 平安夜 德軍同盟軍停火
大家都短暫和平慶祝聖誕
但睇嚟今個聖誕 都係如箭在弦

出生入死嘅聖誕節

新Post已開